黎緊有幾多人會飛 已經買左機票

你地仲飛唔飛 同埋去邊

買左機票4月中去名古屋，應該放棄，唔訂酒店慳返功夫

來緊日本可能都爆得勁

(借位thx) 請各位開發新戰線 : Youtube
目的: 利用youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 降低藍絲文宣的散播速度, 應對中共KOL 100計劃

黃絲channel→ like、comment、subscribe、share
藍絲channel→ 不感興趣 /不要推薦這個頻道、開1.2秒close(降低續看率)
進一步措施 : 利用家中長輩ac dislike + report藍片 & 觀看+like黃片, 可提高黃片在其年齡層的曝光度

【中共最新滲透計劃 : KOL 100】

3月頭九州
淆淆地

3月日本
有得退錢會取消
無得退錢，就出發前一星期評估情況再決定

點解唔去玩埋人生最後果程

可能過幾日

日本封關 唔比中國籍人士去呢

應該好多人訂哂機票酒店去奧運，呢批人先頭痕，都唔知取唔取消好

日本準備大爆發

買左四月尾去福岡，訂晒野

本來買咗機票復活節去美國玩兩個禮拜

其實都唔使評估疫情一定冇咁快攪掂

本來14號晚飛大阪，己放棄😭😭

日本感覺上好似都危 去得既多數去遊客區

唔旅客區都死啦

大家去旅行主要係去玩定有野想買先 如果觀光去郊區感覺好啲

上面個個都話去日本
我就三月去Bangkok

咁多人去日本

本來3月頭會去東京
宜家應該唔去

2 19 hk express 東京。巳退稅。。

3月東京
好L驚

而家喺日本四國
其實日本人都係六成人戴口罩
感覺佢地都仲未feel到好大獲
同埋feel唔到佢地好排華
仲有啲偏遠藥房有口罩賣
再唔封關佢地就等仆街

ching 口德-10

疫情只會愈爆愈多

生命安全同娛樂而傷腦筋根本已經有問題

一定唔會！應該日本經濟四分一靠佢地

四月疫情會完

一樣三月曼谷 不過應該會唔去

3月中 飛溫哥華

俾咗錢攞咗假梗係去啦
人生邊驚得咁多

3月尾飛歐洲
預左成程機帶n95

幾日後 去武漢

有無人21/2係大阪
有兩張環球快證

3月歐洲
乜都買哂 焗住去

本來買咗3月尾air asia 飛沙巴，
已被cancel flight
香港唔封關...

why?

我5月頭黃金周去名古屋
唔知仲去唔去好

2月尾，畀左成皮嘢有得揀咩
中左醫返都唔使咁多

有冇人知布吉多唔多大陸人，3月頭去

6月尾去日本喺咪可以唔駛驚

去立山黑部睇雪牆？

醫得返先得架ching

3月頭日本
好撚驚但係屋企人堅持要去

你把口都幾臭

原本214出發 但最後都決定放棄
好彩酒店網俾refund 原本book嗰陣係不可退款
良心公司

岩岩係日本返黎 係飛機同巴士聽到人咳真係會極不安

你又啱 萬ㄧ中咗醫唔返 唔好好享受埋佢就真係死都唔會眼閉

我都係
唔係廉航好似有得退錢

仲有時間比你慢慢睇定d先 算好
我上個月31號去日本覺得安全過香港 以家番左黎一星期多d 但以家話日本開始爆我都淆淆地唔知自己有冇奶左野

牙ching 只值萬靚蚊

飛東京搭車藏王
好猶豫

有得退？

我個同事仲啱啱買機票去日本咩料

去！勁少中國人
肯定安全過留係香港

去演唱會唯有盡量都避開通勤時間搭jr地鐵果d

成個post都日本

岩岩星加坡返

本身5月去日本babymoon 依家覺得留喺屋企好過

收嗲啦

2月20飛澳洲

玩命

六日後飛
未知飛定cancel

我22

四月復活節去荷蘭德國，有啲驚歐洲禁中國人入境

22號

6月中日本 諗緊去唔去寄左機票未訂住邊

訂曬機票酒店復活節去韓國
都唔知點撚算好

已經諗住成程機帶N95

6月睇定啲先啦

冇n95
而家都唔知點搞好

去日本睇乃木坂8周年live

我日本返黎同去都有人帶護目鏡N95 手套
我自己就平光鏡口罩 不過仲有支消毒野拎上機噴個座位 眼見好多人都咁做

二月尾cancel晒嚕

月尾

係

bno都ban埋？

去就唔好驚 驚就唔好去

日本4個鐘都可以唔除口罩眼罩
就係驚長途機食野個陣中招

買返個啦Ching
保命用

醫返好，個肺都花左，行路扑野都冇力。
錢唔係問題

睇香水唔係要睇一早cancel晒

諗緊四月返唔返香港再轉飛美國 定係直飛美國

好掛住香港

買左五月尾機票，比起驚飛唔到依家更加驚畢唔到業

我都係喎ching
預左去唔到

唯有求神拜佛唔好有隻蝗坐隔離 有就真係全程不安

bno？

我3月頭去都取消了 堅驚

大家都係打算上立山黑部姐
唯有plan 下年再去啦，山會再開，肺得兩邊

呢次live好重要架游水多要過去

都要過去

三個禮拜前飛brisbane去紐西蘭 戴住個n95辛苦到我

點解你要出老母比人屌

跪求部機light load
始終澳洲封咗支那

講得好

係唞唔到氣咁？

我去日本直頭空空地 隔離個位無人坐

agger 睇唔到下次唔知仲有無得睇

以前返醫院要學戴n95 戴幾個字我都覺得辛苦
戴幾個鐘仲要上天真係想死

請問點樣做退稅手續?

仲有三月頭琴子畢con

破財擋災
ching 識諗 無謂有咩意外

係 不過可能隻隻n95唔同
另外就係cool到隻耳仔好痛 平時用慣超立體所以好唔慣
btw我嗰陣時差唔多成個機場都係支那狗 我坐qantas係前後左右都係 不過全部人都差唔多戴n95 唔知點解啲支那狗咁多

3月頭 菲律賓

我係少數人帶普通口罩隻耳都痛撚到仆街好似發炎咁 呢幾個月真係擺命 去旅行都仲要帶

四月頭台灣

何止幾個 我戴左八個幾九個鐘

係口罩問題 認真 日本仔口罩係真係舒服好多

2月新加坡CANCEL左
但3月杜拜會去
唔知個邊點

bno都係香港居民囉
葡國護照先會另計

3月中台灣係咪搞得退票

去台灣好好多 呢度悶到仆街 你唔係攞香港護照其實一定冇事 玩得開心啲

我5月去日本
6月歐州
希望去得成

用尾飛英國, 有重要event要去
諗緊洗唔洗戴豬嘴

屋企人話乜柒都book曬 死都要去
宜家唯有希望日本快撚啲封關

本身2月頭去日本 因為肺炎 取消晒 🤭

但大陸人本身都少左好多

點解 我星期一番黎 大阪好安全 冇乜遇到大陸人

3月頭日本
暫時睇落未似會大爆發，睇埋呢個星期d 數字先
無咩特別增長就照去，反正安全過留係香港

6月頭東京sosad

照去日本，有得玩死都係咁話啦！叫雞帶袋嗰有機會中招啦！

照去啦，驚西咩

買左機票3月去加拿大
早幾日航空知通知話取消左，之後填左退錢form ，但到而家都仲未覆我

傻西呀

宜家見到支那人都無咁驚起碼通常有戴罩同唔多
最撚危險係前幾日中招果個社畜,滿員電車...

少啲蝗先似日本，之前以為去咗支那

3月尾Melbourne

2月尾去日本，HK EXPRESS，又冇得退，但應該唔去啦

原來香港人淨係識去日本

大把香港人搶口罩 8:2 比例 香港人8 大陸人2

比D信心自己啦
要諗架咩

Buy one at once if you think it can protect you.

一定係新香港人

首都圈社區爆發既風險似乎較大
另外自駕遊應該相對較安全

我都係兩日後飛
今晚搞埋退稅拎返一二百蚊算

仲有時間咪睇定d

5月秦國 book埋酒店 打定輸數

3月中UK 四月頭清邁

2月尾日本

睇埋呢幾日再打算

不嬲好多香港人去搶口罩啦

如果冇取消機票 而家會係韓國

日本, 不怕!
日本, 不怕!
日本, 不怕!
日本, 不怕!
日本, 不怕!
日本, 不怕!
日本, 不怕!
日本, 不怕!
日本, 不怕!
日本, 不怕!
日本, 不怕!

已經帶緊日本口罩

2月尾飛北海道

Tokyo download festival?

7月東京睇奧運...

三月頭四國 大家點睇

Ching, 我3月頭都四國 咁你自己有冇戴？
你自駕定點？

四國咁少人 驚咩
上次十一月去 成條街死城咁

4月29去台灣 諗緊點

飛 4月尾飛波蘭， 見有巴打開post係波蘭玩幾正

正～

4月去土耳其 機票買晒 酒店book左一半
都唔知仲book唔book埋好

不過係驚程飛機

我啱啱去完布吉。都OK喎！大部份都係鬼佬！陽光海灘比較空曠，覺得應該沒有咁易傳染到！

點退?

巴打去加拿大邊到
我4月都去加拿大
而家都驚會Cancel
但暫時未收到航空公司通知

佢官網有個位係for退票or退稅。你打番你個名同booking # 就ok了

有 有啲日本廢老好鐘意唔戴罩周圍咳
我買JR pass冇揸車

3月頭北海道

做人唔好半途而廢

一樣
已經訂曬機票酒店，無得退

我訂咗去睇田徑
唔頭痕
7月先開始，仲有幾個月
6月尾仲爆緊先取消都唔遲

3月頭布吉全部野book好哂依家好頭痕

難得攞咗假 唉 點解要搞日本

我都係復活節去德奧 酒店都book曬
我驚當香港都係疫區咋

20號飛韓國

土耳其好似無咩驚
最多遲少少book

那邊台灣害怕去日本, 香港呢邊

日本, 不怕!
信香港政府, 不怕!

試下自駕啦，四國好適合自駕

6月去俄羅斯
諗梗仲去唔去，唔想俾戰鬥國民打

第二句我都係咁諗
揸車都中咪認命囉

我三月

我三月中布吉
但係布吉有人中喎！

我三月中
酒店cancel哂

屋企人2月買左韓國。佢唔去

Book哂野4月去日本睇櫻花
依架都係打算唔去多，等緊航空公司公佈3月尾打後安排，有得取消即取消

4月台灣
7月大阪
機票同酒店都訂好曬，我唸唔會爆到7月咁嚴重掛，我最多預4月台灣個嗰去唔成炸

之前都覺得會，不過而家睇見日本正苦on99應該都係唔會架喇

請善用不推文回覆

機票都仲有機會退，可能航空公司會停飛，但係酒店本身荷蘭已經難book同無得退
夾夾埋埋成萬蚊好甘

日本應該唔會架啦

黎緊應該好多香港人炒車出現

我全部都揀曬無得cancel果啲
如果真係無得去 到時試下R free cancellation

屌你老母我地係香港人
禁鳩死你就最好
五毛

英國
3月頭去到就去

我去多倫多，官網話停飛到3月27日，可能你會冇事呢

秦國好似唔多理咁

我想佢cancel
搞到咁唔想去

我都3月尾四國，日本疫情好似嚴重左，唔去好啲呀

邊間公司 我見有啲去到3月都可以refund
利申 AirAsia

hkexpress

點解要屌老母

三月頭去越南

邊款？

唔樂觀

5月台灣

最少一年

買左機票？

4月尾 Sydney... 有得飛就照去

唔正
因為連商鋪都唔點樣開咁

大把地方可以自駕啦

你係未應該問佢點解係人生最後一程？

三月大阪跟團 大唔大機會cancel

正如佢地講 四國少人好多喎但

4月去冰島 英國

Queenstown正 skydive
Tekapo睇星
行山

唯有睇下景點

我上次都係呢個配搭
冰島唔洗驚啦

你係咪買u-biz? 買fun好似無得退

三月芬蘭，10粒鐘機，唔知去唔去好

3月bkk
睇個勢都唔洗去
唔知航空公司肯唔肯退錢

Bno又贏

講緊你邊到黎 BNO都救你唔到

三月尾泰國

我28

如果跟上面巴打講封國藉
咁bno咪贏

三月尾名古屋
依家唔知點好，所以除左機票酒店之前book左
其他野都唔敢book住
如果到時無錢退要焗去應該上豬咀

戴眼罩 n95

ching 巧型

四國個特點係 人少 清淨 養老feel

咁你嗰陣去係咪淨四國？

三個禮拜前飛brisbane 種心理壓力唔講得笑

四月 九州， 應該放棄

要唔食嘢唔去廁所先掂

3月東京，已死心

我試過唔去廁所嗰次好似去瑞士 因為坐窗口 唔食嘢就

飛緊了 架機九成空 宜家econ個位仲大過business

傳咗俾屋企人，唔好彩死埋咪值咁多囉。

東京真係不了 太多人
轉地點啦 一齊四國

2019年十一月果時去左四國
松山既道後溫泉裝修緊 外牆既燈都無埋

飛去邊？
9成空好誇張wo

酒店有冇得提早免費cxl？
而家過去比人當怪物都唔好玩。
或者一個唔好彩行李，衣物受到污染。帶返香港感染到同住人點算。

淨係玩四國 其實應該要連大阪或者其他地方先好玩

下 不過因為冇心機plan 所以買完機票都冇睇過 諗住到時即興

飛邊度？

竟然覺得會咁大濟
點解仲要去?

我都有諗 不過依家似留返四國好過 冇乜人安全啲

4月飛東京 酒店未敢訂住

台灣人高質過香港人係事實

訂可以免費取消既 到時除時可以停

三月頭京都六日五夜 買package 應該一蚊都冇得退

四國我都想去
自駕唔錯
但肺炎真係蝕機票離場好d

起碼少一半生意
, 隨時封關入唔到境.
上飛機中招機會又大. . 旅遊點又多大陸佬, 班湖北有錢佬周圍去旅行.

過幾日返澳洲

四國冇乜人好似好啲⋯⋯唔想留係香港 唉

21號

南九州都好好玩
但日本個勢唔對路

但大把地方自駕都一樣可以炒車

上星期就去左馬爾代夫
一路睇緊海
一路笑鳩緊班人搶廁紙
原打算尋日返
最後都係留多陣

利申: 普通打工仔freelance

怕春咩
btw 唔洗一日 日本本地個案已經多過香港

不過又係 成四百幾個確診 痴線

歐洲 詳細唔講
有啲成行十個位都無人坐

2月尾橫濱
睇吓見唔見到鑽石公主號先

鄉下地方還可以，但大都市圈（首都圈，京阪神）風險開始同香港差唔多尤其是鐵路

大j都見到 行遠啲啊

4月北歐去唔去好？

成個post 85%以上都講緊日本 四月大把人去睇櫻花
仲有easter同月尾公眾假期 點算
利申: easter去袋鼠國 五月頭去立山黑部

最新結果
之前統計咗最近口罩購入價格，入嚟睇結果 [有圖]

今個星期嘅統計

一分鐘都唔洗！
• 匿名回答，僅需Google登入，但唔會記錄email address

3月8 福岡 唔去喇

4月4飛 首爾🙈

有鬼

三月頭去東京同大阪 已經訂晒酒店 HKexpress取消咗好多班機 就係冇我個班 好驚呀 如果有取消就可以免費轉日期

返鄉下嘛個個都
又櫻花季節 上年一早買好機票啦

咁多人嘅地方唔好去啦

五月去巴里島結婚。。。

我都係上年5月已經買定

窮撚 比幾千蚊轉日子好心痛 但係又好驚 心情好複雜好矛盾

4月 復活節
九州
1月頭已經book咗
book晒 機票 酒店 車

3月尾去九州
班機無俾人cancel
諗緊應該幾時決定取消好

我8月 點估到會咁
都唔知奧運點 好擔心鄉下

我仲要中到演唱會票
安倍要封就快，早封早開啦

做個自律香港人，疫症時期忍下手
人人都隔離自己唔出街時
唔好為左一己之慾周圍走

驚咪唔好去
驚住咁玩都唔開心

有次入收費亭行錯逆線之後有陰影🙈

我睇25號場仲考慮緊去唔去
好想去呀

我明啊 但東京大阪太危險了 一係睇下會唔會cancel la
但你仲唔轉 就好趕
我都3月頭 四國

酒店要Check check先，可能有免費取消
但機票就仲未有得退
我都唔知，再留意下先

五月尾 NYC
唔知到時完未

我份工冇得home office 所以我都成日焗住要出去
我明㗎 只係呻下 再咁落去都唔去了

馬來西亞

打工無計
不過旅行可免則免
樓上都有講
去到外地比人當怪物都唔好受
唯有上YouTube睇下遊記當去左

應該大爆發

成個POST差唔多都係去日本 退機票保平安

其實如果你日日都要出去，風險仲大過你飛日本
四國呢d 地方少香港人少大陸人應該仲安全既

一早plan好哂 上年九月已經買好機票酒店
而家都係等通知會唔會cancel 預左要蝕酒店錢

今個星期美國 照去

二月尾 韓國。 已打算放棄

同屋企傾左 都係取消算
利伸 4月東京

飛機危險
再睇下點啦唯有 係香港真係勁危險
返工附近有個確診

飛邊？

其實係架

日本係香港人後花園
第二個家

成個旅遊台都係呢d post

係啦
但好多酒店refundable

9號到20號啊 希望會取消啦，四國好似少啲人去

大J...都去馬, 我地都去馬

日本工幹番黎 一路坐飛機一路驚
啲人係到咳咳咳 架機唔算多人 全程冇除口罩
乾到一個點.

再睇下點先～thanks ching

老母買左機票三月同朋友去泰國
千祈咪撚封關
等班藍絲狗去又唔係唔去又唔係

agoxx 有得退 退左

我都係去睇perfume
唔封實去

下 咳嘅係日本人？

買左4月去台南
早兩日收到email 華航cancel左....

咁咪好
想問下各位呢 依家日本啲酒店見係香港人book 會唔會主動cancel?
之前見啲人話會

事關我未confirm去定唔去 酒店都未book

6月頭 沖繩 吾知飛吾飛到 airbnb未book

你咁講又中左佢地自私既心態
一陣又咬你 有理有數據又唔岩聽
港豬去少陣旅行玩慘過死呀 總之就唔可以等疫病完左先去
係本土隔離一定會去高危地方多過去旅行去景點吃喝玩樂
再者鬼識自律咩 武漢支那狗都係咁諗
再講又話你眼紅人去旅行

我暫時book左3間都無cancel我
聽講日本人其實唔當呢單係咩野

睇櫻花應該高危

6月老定啦

3月頭九州 機票買UO未有消息可以免費退/改
酒店JR PASS 一日團都可以免費取消
最多蝕機票同旅遊保險錢

而加人在大阪

我未買jr pass
jr pass都可以免費取消？

二月尾去日本 已經放棄咗唔去

等陣又係度俾人話港豬
你衡量下啦

我3月頭曼谷布吉

4月尾曼谷
本身5月中先去東京再去多倫多探朋友, 早幾日同佢講左押後到9月

退左佢啦

正確

真係

港豬咪港豬
你點做都符合唔曬連登仔標準

黎緊飛北京，想帶啲特產俾大家

收到通知話cancel未

我發覺CX老作
又話停馬爾代夫
實際日日有機返香港

3月尾去大阪，訂曬機票酒店同民宿

4月頭打算去克羅地亞同斯洛文尼亞玩兩個禮拜，需唔需要擔心？好驚比歐洲佬歧視

我都覺得唔會 奶共奶到啪啪聲 同埋死親都係老人
佢地人口老化問題咁嚴重

原本想6月去東京
依家睇落都係去第度

4月中 濟洲航空 飛首爾
應該GG
復活節5個人訂機票用左1萬8

啱啊 入得呢個post都預咗啲人講乜㗎啦
個個都係掙扎緊先入黎睇下大家點睇
唔係嗰個咁有錢 咁多假 話唔去就唔去
香港真係分分鐘危險過嗰啲少人城市
唔通我返工焗住冇得home office就要辭職
唔辭就正自私撚 咁咩
完

3月尾濟州

我係kkday買，見佢條款寫可以免費取消

咪做 馬路炸彈啦

成堆香港人去日本
真係退票保平安

你點知自己唔係中左招未發個個？

4月頭台灣 唔知取唔取消好

倫敦驚呢 仲有荷蘭

裡面有terms唔可以cancel 應該要自己同酒店傾 refund唔到都無辦法了

有疫情仲都仲死都要去旅行
明明宜家日本都開始爆緊
又唔肯定自己有冇中招
仲去旅行既人其實好撚自私

你返工搵食
你唔去旅行會死？

7月 瑞士芬蘭德國

特產係肺炎?

你咁講又唔啱
我覺得搵食都唔得 死人㗎喎 計我話出親街嘅全部都自私撚 啱未？

我都係4月中去，淨係訂咗酒店

岩架
你做到既話
除非你話你自己唔去旅行唔撚得
會屈到有情緒問題
咁你咪去囉

幾日後韓國

同埋你將返工搵食同
去旅行去玩 拎黎比
你都幾撚自私同on9

6月中 歐洲 係咪可以放棄

咁你出返去啦入得呢個post你預咗自己會睇到啲乜
你接受唔到咪唔好睇

我接受唔到咪屌緊你囉
你講得預左比人屌架啦
一係你唔好講囉

有堆人係特登入黎搵架嘈咁

中左都無問題

肺無左小小功能
小小腎虧
心臟小小

死不去的

唔好走日本數同返黎香港播毒就ok

3月中北海道，會自駕，如果要搭jr咪戴口罩囉

四月尾韓國

有疫情仲都仲死都要去出街食飯
明明宜家香港都開始爆緊
又唔肯定自己有冇中招
仲去出街食飯既人其實好撚自私

麻煩你去同條街d人講

成個連登你管啊不如
Whatever

4月頭去摩洛哥 希望去得成

泰國多強国人

你管先真
叫人接受唔到就唔好睇
唔洗爭，一齊管啦好唔好呀

一傳4，5個
一個月番16倍

我真係屌你都廢事 你都有啲語無倫次
唔通個post彈出黎迫你睇啊？
你自己㩒入嚟㗎喎ching

咁又點？唔講得野？

5月

岩呀

中左
肺，腎，心臟有事者
有乜所謂
中左既話屋企人養

泰國就過香港

到時行路無氣，腎臟有事，心臟有事都唔緊要
唔死就得

唔係去支那嘅，驚西又驚撚咩！除非人地國家唔比你入境！

本身都1516去唔去
越睇得多呢d 留言就越想去

去啦

呢樣事少 害死其他地方醫護人員同其他人
係其他地方中招又要人救 又加速散播病毒
太自私 本來自律D就能夠減少疫情惡化
而家冚球剷

例子
郵輪同武漢班垃圾單野

玩完先死都算開心死，所以古代啲人無錢都要去食霸王雞

gchi 開開心心去埋啦

放心
去完一定會番香港

咁又唔好～乖 我哋睇定啲先
又唔係一定要去 但啲人就覺得我地自私好似唔去會死
我入得嚟都係聽下人地點睇
或者圍爐買咗嘢啲錢冇得refund姐

暫時係機票無得取消，其他都取消到
機票可以改一次期，9月30前
不過我都唔知改到幾時好，

6月唔知完曬未
7/8月奧運仲多人去

Ig仲有好多frd係日本唔同地方見佢哋仲玩得好開心 俾我就唔夠膽去

試下學呢個post d 人咁
問下佢地人生最後一程好唔好玩呀

一定要取消啦
如果搭嗰程機發現有肺炎，搞到俾人隔離14日就慘

我6月中去日本
但唔知點解都覺得冇咩希望睇住佢越爆越多

9月中囉一係 天氣涼啲

覺得不用太 panic. 旅途上多注意個人衛生，飛行途中用洗手間時多加注意。
祝大家旅途愉快。
日本人大多較安靜，說話較斯文，起碼空氣中較少飛。

生死有命，是但啦

3月頭去日本
已取消

提提大家9-10月留港投票

東京奧運 都黎緊日本不間斷有新增個案

到時大把外國遊客去 點搞

九月香港選舉啵

驚奧運完有第2波
同埋9月要投立法會

沒得搞 我都想日本搞得成
不過幫唔到睇下上面

買左機票3月飛台灣
不過華航停飛左 唔知會唔會refund

Uk3月+1

係喎喂 上年十一月我出trip撘中選舉嗰日 都自費改機票
不過值得嘅

咁唔好改住啦如果係唔去嘅話

日本同香港都係五十幾個確診，但唔好忘記日本有一億幾人，面積大過香港好多，點計都係香港危險啲。

老老豆豆，可能9月都未玩得完咁傳法

點睇長崎 係咪都去得過（2月尾）

所以我都未改，睇下3月頭去唔去就算

九洲好似未有確診
不過長崎上次去都幾悶

稅係邊種fare都可以退
法例規定

5月飛台南仆街共產黨

沙士02年11月-03年9月先滅

肺炎？？而家都係未知數

日本肺炎第2多國家唔收皮如常舉行

一定會有d出名運動員因自身安全而退出唔去日本

我都係 已退

同呢d連仔嘈無意思
下下都幸災樂禍咁恨人係最後一程
好似罵到你盡 咁佢地條氣就會順咁

個個post都見到呢堆人
追左好幾個post 其實黎黎去去都係同一班人係度吊吊吊

今個星期去泰國,無咩點擔心。

經歷過沙士就知幾慘 人心惶惶
今次仲要人工病毒 仲要中共搞
前車可鑒 反而人既質素愈來愈自我

咪係 出面熱門果幾個武漢post
入面全部人都幾黑心 中招都幸災樂禍
咁多人都咁 睇到驚

thanks!!
搵到link了

我係覺得佢地好好笑
成班兒登仔

望到佢地都無眼睇

咁少咋咩?

Same here
復活節去

好似我咁已經話唔去都比人叫去埋最後一程
有班人真係專門搵人嘈架

條命係重要，所以先要評估
如果爆到武漢湖北咁，老西都唔去啦

師兄條命都應該幾硬正
要湖北情況先唔去

三月去英國省
不過應該唔去敦倫了

3月歐洲揮手區

係啊 點改機票都好 盡量九月頭九月中都留响香港投票幫幫手啊

3月去已cancel

我都唔明到底佢地個優越感係點黎
罵多兩罵 就好似自己特別偉大同高人一等咁

same

你同新年前香港人一樣 中左招記得喱埋一二邊 唔好番黎呀
比埋好路數你點拎錢都唔識做

3月頭去韓國 諗緊取唔取消

笑到仆街

由得佢地啦
去旅行既，大家交流下情報

係 而家日本好多地方都係幾單咁
可以睇定少少先

我睇25,26 LIVE全程戴口罩保平安

中左梗係去報案室啦，你訓左幾耐

講緊呢位ching去旅行中wo 你訓左幾耐

三月尾去峴港，比快運改咗飛機時間
未整visa，特衰
希望去得成

你睇多次句野邊個寫先，唔好衝出黎7

同意第一句
諗乜柒，本身已經有個基本答案，到時評估都係自我實現姐

唔好講爆到武漢咁，爆到而家嘅日本咁都唔應該去啦下話

其實無咁嚴重 我上星期返香港
全部行李外衫都門口除 噴哂1:99 先入屋
前提係你要有消毒產品

13號由東京返嚟
真係冇乜大陸人
其他遊客都少左好多

我都係喎
唔單止演唱會
應該除咗喺酒店都會全程戴罩

全程一定會戴
仲要避開返放工時間搭JR/地鐵

你睇多次前文後理先啦ching 講呢上面果位ching話要去日本 但話要睇情況再決定 我話如果你中左招就唔好番黎傳染人呀ching 睇清楚啦唔該 係日本中左招仲要番黎去狗屋？中間再傳染比多d人？

少左遊客咁都幾好
風險又細d

前日飛冇乜野
個個都霸兩個位

3月1飛北海道，咩都book晒，仲諗緊博唔博好
尋晚北海道仲地震

知唔知點解少左旅客?

道德高地

冇撚錯 眼都突埋 同埋識話人港豬就好勁咁

沒事兒

係日本中招機率可能低過香港

我都係咁諗，酒店最遲25號可以免費cancel...睇埋下星期點先

三月尾去越南
有冇人知批香港VISA未

唔肯面對現實 自私心態
遲下去唔得咁 命沒左錢都沒埋
當D日武漢支那種都係咁諗 然後冚球剷

仲坐飛機？港豬！
依家d飛機勁吉一百人中招機率都唔夠你出街買個外賣多
仲要個個人霸幾個位

一樣
又話2月15 review

祝你去唔到仲要冇錢退

見到社畜反而要小心D 唔知果單傳染到幾多人

前年睇左
起高山睇埋高山祭
不過你開山時間去唔一定見到雪牆
可能落大雪唔比人行雪牆
如果行程有咩問題 可以問我

三月日本每日零確診仲去唔去好

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

巴打又係睇雪牆？

gchi 開開心心去埋

3月10 去大阪
2200hkd機票錢fing左落海lu

d爆發撚不願接受現實

5月grad trip 買好哂野
當地拒絕入境

2日都帶kf94保平安

真呀 仲問去唔去果d真係有問題 其實你心入面都有答案啦 問黎做乜 問得人 人地都答你唔好去嫁啦 飛機人多密集 呢隻病潛伏期又耐 隔籬果個係咪中招又唔知
飛機到中左招又傳染埋比其他國家既人
係人地國家中左招 唔比你出境 又會好似武漢 同日本郵輪果單咁 叫香港政府埋單包機送你地番黎
見親話包機接番黎根本就抵撚死

里數換左機票2月底去橫濱睇CP+展覽，一早打算唔去兼取消曬酒店，而家連展覽主辦方都取消埋個展

之前唔係話2月8號開始批返香港evisa咩

Ching 經驗係幾時去會見到雪牆？5月中去仲會唔會好d?

下個禮拜日

我果陣4月17上
開山第3日 第2同第4日落暴雪唔比人行
同埋現場係好多人
但一定係新雪
如果5月中去會少d人
同埋個雪牆差一兩米only
唔太大分別

不過我果陣追櫻+雪牆 順便去埋高山祭
同埋我起室堂住一晚
當日夜晚落大雪 第二日就積雪
好難行

5月東京
個live唔取消既話會去

2月底北海道

原本今日出發東京，如果早兩三個星期都仲敢搏下，但有大有細忍痛cancel

最唔開心係因為上年既事改左一次，結果都係比班大陸閪搞到冇得去，d 仆街同事知你void 假仲即刻踢晒d 波過黎，心情差劣

6月中首爾
希望香港早啲渡過，4月零完咁

身邊好多人買左

算啦 心情差會慢慢無野 肺就得兩個

樓主有冇買？

係呀，所以都冇辦法，純粹呻下
始終身體緊要

4月日本，無得退款都要局去啦

二月尾，日本，已取消酒店預訂

肺花晒 扑野都沒力

過兩日飛東京
希望頂撚住
千奇咪撚禁呀

四月德國
期待咗好耐

本來三月中飛首爾跑馬拉松，而家都應該唔去，酒店free cancel, 馬拉松可以refund, CX張機票可以改到9月尾前

想睇
不過買機票個陣未出立山黑部開山日
早左幾日返香港 miss左
日本好快社區爆發 都唔敢去

泰國呢家內鬥有小小誇張

我都係三月頭去倫敦
自駕遊
希望入到境啦

4月尾泰國

收到air asia e mail 話cancel flight
apply咗full refund
唔知係公司policy 定馬來西亞政府決定

我都三月飛瑞典，宜家唔知點算好

巴打我四月尾去啊 大唔大機會落大雪同埋凍嗎

可以食個飯喎 （去得成嘅話）

其實佢每日取消一班，取消好少炸
3月東京照去

其實係，每日都好多人飛緊

五月中東京加立山黑部，機票酒店已訂，觀望中

我又唔擔心日本會封 係睇下UO會唔會cancel姐
如果飛到既會照去 集氣要飛到呀

咁嘅時勢全亞洲都少左遊客啦
大陸仲要 block 左咁多人唔俾走

所以我覺得支那人未算最危險 走得甩既支那人應該都係避肺炎同掃口罩黎戴
日本人未有咁高意識去防疫中左肺炎果個社畜4號7號仲滿員電車返工,所以呢幾日應該陸續好多人中招

估唔到 會突然落大雪
如果太大雪 連上室堂架巴士都會停
普通落雪車上到但唔比人行
我開山第3日上 唔凍
起室堂訓一晚就開始凍
落成晚雪 好難行
建議留一夜 我住xxx池 個溫泉幾正
雖然貴 不過佢係日本第一高溫泉旅館

怕春咩
收到風 三月應該零感染
某ching內幕料

你plan哂？我乜都未plan

泰國度度都多大陸人架啦。

可能睇到櫻花
高山會遲開d

睇上面好多ching去日本，有冇人係去韓國既。利申3月中去

4月韓國

我4月尾經芬蘭去冰島

最新3月updated ，Daily 去芬蘭兩班機已經cancel 淨返一班

酒店book左一半，全部有得cancel先

本來3 月去秦國同鬼佬開公司週年大會，吃唱玩樂打炮團但取消了

星加坡第12個肺炎確診者，證實是一名來自湖北的妓女

仲想打炮 一陣打到個肺花晒

搭新幹線去？
好有米
會唔會住室堂？

四月頭去韓國 好彩只係買左機票冇訂酒店

諗住唔去？

6月去印尼

六月去德國
觀望下先

同小朋友去，我驚飛機有一個人有事，就有排擔心。可以退稅，一個人都係輸幾百蚊。
算啦！好返先去！留得青山在⋯⋯

三月中釜山 掙扎中

五月尾福岡希望去得成

唔知佢嗰關係圖勁啲定係邊爐家族勁啲呢？

1月尾飛完泰國全程戴口罩
暫時冇事
2月21 應該會飛東京
其實要飛既話自己安全意識做返好d 啦
全程戴口罩
中招既都係飛沫傳播

thx巴打! 諗住報三日兩夜團連上高地一齊去 而家都唔知報唔報好

應該都諗住唔去 安全要緊

準備飛馬來西亞

報當地團???未試過
同埋我冇去過上高地
個團包唔包住立山??

其實冇人想睇你隻腳

準備3月頭飛泰國睇show
但擔心緊會封唔敢買機票
屌你老味香港正苦

屌

德國case咁少驚乜春

係啊諗住報當地團 但係而家搞到咁怕俾當地人歧視
包住一晚立山溫泉酒店
九月已經計劃好呢個假期

泰國我諗唔會封啦 仲話遲D考慮比免簽支那喎

如果係室堂果間就係山上最貴
未住過 好近車站
我住果個要行1x分鐘
落完雪行好爽 成對鞋插入去

我3月頭

5月頭日本
抽中live 都唔知仲洗唔洗去

3月尾韓國 點睇

其實歐洲排華係咪好勁
本身唸住3月大假去北歐，但又好怕佢哋連大劣人同香港人都唔識分

下個禮拜澳洲飛加拿大 香港轉機

香港作為疫區之一，無謂周圍飛播毒

4月尾東京，睇定啲先
除咗機票咩都未買

邊有米，跟local tour兩日一夜，唔會住室堂，時間唔就

三月plan好哂去曼谷同福岡 機票酒店都訂好哂
都唔知點好

四月尾英國

大家有無咩建議

真心唔知住唔住大阪好
好撚淆
但又驚到時好悶

屌啦星 我想過去中招嘅咩... 一早plan 好曬啦，假又請撚埋

屌 可能退返曬錢比我銷返假咪唔撚去囉..

25號飛LISBON

同你一樣，特登轉左Business，去芬蘭應該少啲大陸人掛？同埋Finnair cut曬大陸機佢地應該黎唔到香港轉？

3月尾韓國
仆硬街

屌 我掛住驚已經去完嘅日本之旅搞到唔記得左自己5月頭仲要去英國同歐洲 希望到時冇事 期待左好耐

原本預3月中至尾到東京或大阪，應該半正式收皮。好彩未訂酒店
另外曾經諗過4月去西藏，都可以宣佈壽終正寢

21號飛韓國

睇定啲

如果佢連續兩星期零確診咪去囉
一日0確診有撚用咩

原來好多人係報local tour
果D團要好早起身
如果唔跟團最快搭新幹線去 好貴
我去過兩次 都係買pass上去 名古屋搭特急

日本旅取消晒，早止蝕輸少D，遲D去咪得囉

日本爆發，加上市場又冇口罩賣既災難局面同時出現只係時間問題

二月演唱會日日開，三月大形活動如馬拉松照搞，四月櫻花季人山人海，之後重有奧運掉左咁多錢實照推.... 進退兩難

奧運坐地鐵都去到啦
再唔係旺角站落車行15分鐘

武漢 本身4月頭有比賽
依家唔撚飛了
對手可能都已經死撚晒

今日飛大阪機票好平

三月中 越南

仲去？ 小心啲

我係去東京 如無意外中間三日跟團新宿上車

想5月去都唔敢買機票

冇人逼你，如果你覺得錢銀重要過條命既話

不過報團多數唔會住山頂
一黎貴 二黎太多人去冇位
上網睇到

係咪呢種？

3月頭飛澳洲
已經退左機票
一直都好想去

4月英國番香港
仲番唔番好

利申 5月會再番英國
如果真係番咗香港嘅話
番到英國我會自我隔離14日

一撳開日本啲機票旺淡季都跌到穿哂就知日本即將收撚皮，講緊已經唔係廉航，今年都係儲下錢好過

三月去北歐 四月去美帝

三月頭去韓國
已經準備好晒入境要做嘅嘢

4月土耳其 希望去到

搵啲棉花包住條earloop帶

已經飛左

應該好多大陸人飛溫哥華，你唔驚？

本來買左三月尾由歐洲返香港 但航空公司有得取消同refund 諗都唔諗即刻request cancellation

三月澳洲
唔知仲去唔去到

好似23號有新公佈

3月日本
佢唔封關都一定去
乜都訂晒又未必退到錢
真係整定要中去邊都中
唔驚得咁多

新症超過預期 但要走 總要飛

3月尾 New Zealand

我5月尾飛多倫多
你地覺得情況樂唔樂觀

之前咪有專家講過搭機唔好用n95咩

復工

2月19去日本, 會照去

我有fd 去緊

四月頭去越南F1
酒店機票book好曬
留意疫情發展成點

本身23/2出發，已取消。而家日本都爆緊，仲要同機如有人俾懷疑有武肺可以俾人隔離，所以算啦。

鑽石山號仲係日本橫濱 要去日本既你要諗過先 記得去邊都好千其唔好搶哂人哋啲口罩

我嗰陣全機支那狗 仲要隔離嗰行嗰隻咳到癲

驚德國block啫 應該

我都打算四月紐西蘭番香港 再應該去埋美國再番紐西蘭 但我怕一係去唔到美國 一係返唔到紐西蘭

仲去到？洗唔洗隔離。。我都應該四月去

三月去瑞士😔

土耳其番黎冇內 同過幾個當地人傾 唔太驚會傳到過去 所以唔諗住買定口罩

三月頭飛英國 唉 諗緊搏唔搏帶豬嘴上機

我怕到時香港番唔到英國

我都諗緊除左上機要戴口罩 去到當地就唔戴

plan哂啦 酒店訂左jr pass都買左
二線城市交通冇咁方便 早少少plan好啲呀

好啦 睇下有冇機會見到
你幾個人去啊？

3月尾飛西班牙葡萄牙
瑞士轉機

蘇黎世轉機？

我都book哂野... 但都取消哂

正解

係
不過支那肺炎累全球 無啦無啦

5月尾book晒野去日本

佢有團住室堂，不過日子唔夾，同埋我多數join已經成團嘅

星期五去倫敦再轉火車去曼市睇波, 買咗Red Cafe套票, 太太係曼聯超級fans, 一路都觀察緊英國措施, 如果去唔到佢應該會幾失望

就係驚唔俾入境

2個呀 會見到既 要有信心飛到

同意

過兩日飛奧地利讀書

五月應該緩和掛

英國同加拿大左膠
講明唔封，唔使驚
番黎自我隔離14日仲好啦

我都兩個女仔
真心可以交換tg

有J的女仔？

去啦，出發咗先算，邊驚得咁多，驚墜機好過啦

我16-23東京

唯有等16號出發

冇

2月頭訂咗去坡共
放棄咗

咁啱喇我地兩個男仔

No thanks

秦國梗係食秦國妹

可能奧運都搞唔成

所以日本先左瞞右瞞諗住捱得到奥運
而家gg了

純正普通話

絲打你睇咩演唱會
我都係中左飛 5月尾
好驚去唔到呀

姐姐good afternoon

四月頭 英國

4月底大阪
睇黎可以改定期

點解呀？男仔女仔溝埋一齊好玩啲㗎

成幾萬人喺入面尖叫 口沫橫飛 好驚囉其實

我同男朋友去呀 好呀你add我啦大家有個照應

我book左一程係IST去AST 直接去熱氣球
其他都未搞

本來PLAN 5月GW 去COMIKET
依家睇黎唔洗去
應該會全面CANCEL

我都係內陸機都唔敢買機票住

見到都覺得慘

好閃呀，又曬姻愛，單身狗詛咒你們

Molamola

我睇NEWS啊 而家淆底獸中
5月尾？なにわ唔係開到三月尾咩
定你睇第團？

打去越南註香港領事館都冇人聽

咁好有伴
去親都係獨遊

3月中去日本玩20日， 如果唔封關應該會去
Book 左機票未book 酒店

Thank you

佢個電話用黎裝飾架咋
之前上去 聽到佢電話響 但無人會去聽

媾番件架妹咪有伴囉

咁可以去邊知批evisa未

我答唔到sorry

東京好似好多單
四國安全啲

唔知點好

好似星期六幾單之後又停左？

3月中東京，去到就去囉，我唔覺得香港會安全得去邊
反正去得到都係戴住口罩遊
Btw獨遊

日本幾撚多隱性唔睇醫生，死頂番工
到時3月初確診case爆炸性增長就g9g

星期六晚剛由東京回來, 來回都搭UO, 機上其他人防疫意識好夠, 用酒精抹檯椅, 著哂雨褸咁, 東京街上唔多人, 大陸人係有但比之前去真係少左, 真心覺得日本係安全過香港

Ching我都係3月中東京

喺東京同餐廳有冇比人岐視，眼望望

去完曼谷番香港，勁少中國人

你打算去定唔去
依家最驚係機照飛，去到入唔到境

打算照去 就係怕入唔到境

日本特別大城市情況分分鐘衰過香港
香港係政苦無能
日本係政苦無能再加人民防疫意識低

日本係有能但為咗奥運所以變無能
台灣應變都好撚過佢

咁又冇，其實自己行為檢點d, 唔好除罩大聲咳/打乞嚏，冇人會理你，我去到都有同fd去藥妝店搵口罩，叫做盡下人事咁，入到去都扮下野睇其他，見到冇都兜兩兜先出鋪，感覺冇咁樣衰，不過日本藥妝店真係好多都冇貨，遠
就算去到比較鄉郊地區都係

安倍一係就直接封關，等我死左條心
依家好唔上唔落

佢未必 因為有東奧但我咩都買齊晒依家先玩大爆發都唔知點算

唔該巴打

冇呀 越爆越多

21號飛東京 琴日取消晒所有嘢
去個旅行要驚餐死 索性撚唔去

而家喺bangkok，今日走。十個得一個大陸人，
行得好舒服。

依家都冇計，佢唔封的話我覺得去係安全過起香港
戴住個罩小心D應該冇問題
Ching幾號去？

我16

最後都一個口罩都買唔到？
日本人仲有無戴口罩？

其實我去之前屋企人都勸我唔好去，風險值唔值得博就睇自己點衡量，衛生野盡量做到足，咁樣你去到人地國家都叫做俾到d信心當地人，做個負責任既遊客

3月16

我早你小小3月14號到時入唔到境再話你知

我都覺得日本仲安全

係怕程飛機唔安全啫

買到，好好彩俾我執到一盒，係用原價買，每人限購一盒，日本好似唔覺有某d香港商人咁衰炒貴黎賣，買唔買到真係睇緣份，我睇左不下廿間藥妝鋪，連bic cam都行埋

傻仔

正解！點解唔留耐啲

飛機全程唔食唔飲唔去廁所應該ok
你話咩上一手可能有病人坐過，其實你搭巴士時仲驚啦

唉 戴住個罩玩都玩得唔開心唔盡興啦

我有個同事下個星期去日本 死都唔肯取消 話訂咗機票一定要去

巴士都驚架 但係唔代表飛機就唔驚啊

星期五飛東京
小心d咪得囉
戴口罩勤洗手

三月底泰國

怕突然封關

安倍咁奶共
點會封

3月4日 東京

真心

4月頭東京
中咗live 好撚想去睇 但我驚搞到個idol
預收皮多

仲有成個星期要驚....

澳洲定係航空公司？

4月去法國同英撚
搞到當地火車飛都唔敢買

英國而家脫歐
會唔會EU封關滯留法國
搭唔到Eurostar

英撚坐內陸機去法國
同埋兩邊住宿都Book左Sad

三月中去英國

搏下啦

有秘訣

4月台灣
但已打定輸數放棄

台灣打硬
疫情唔到夏天都唔會受控

4月復活節澳洲 唔知去唔去到呀！

滯留鑽石公主號港人黃氏夫婦，其女兒黃小姐指，對於旅客須要做畢測試，結果呈陰性才能下船，證明健康狀況後，返港仍需到檢疫中心額外隔離14日感無奈；不過她引述父母指，有其他港人拒絕乘搭港府包機，繼續留日旅遊後才返港，而不接受在港接受醫療隔離：「我的父母應該會跟包機返港，不想自己有機會從船上帶細菌給他人……不過，他們的情緒已經很差，再回港隔離14天真的支持不了，希望可以縮短日子，他們已經在日本接受測試，確定沒有問題，返港可以做覆檢，再隔14天有點兒那個。」

港人繼續自私遊日
中咗香港80歲阿爺毒王仲未學到教訓

咩

港豬唔肯面對現實
講中左呢班自私酸縮心態
想當日武漢支那種都係咁做 害人害己 怕春咩
遲D去唔得 去旅行吃喝玩樂係必要

btw 收到風 三月每日日本感染零個案
上面某ching內幕料提供

正確做法
為己為人

緊係唔驚啦 中招又有人救
又可以要求包機
武漢人都係咁諗

gchi 開開心心去埋最後一程

我驚佢返工個日起 就係我人生最後十四日咋

你想唔想佢翻黎?

佢又無乜野既 無事就最好啦

好同事

去玩嘅就算啦, d 錢當跌左啦, 努力返工好快搵返

最慘係做生意果班, 唔去唔得

4 月尾挪威

越南好似開返簽證
但要去領事館搞

4月中 台灣

swiss?

有冇ching知道韓國比唔比一個number for2個人用 情侶檔咁

睇見d 人著曬雨褸又剩唔去好過

3月中福岡
去到會照去
取消左會選擇延期

Hkexpress 去首爾

無得退錢

下個月長秦國學潛水唔知去唔去好

*月尾

一樣4月中名古屋

時光旅行

二月底沖繩 book曬嘢 去唔去好

3月7飛東京

澳洲政府

三月泰國 無特別唔會取消

其實emirates係咪算比較多大陸人

買左過兩日去東京 應該會放棄

雪之大谷

邊有口罩買就飛邊

呢幾年都有去日本賞櫻 看來今年要停一年了......

去北海道滑雪+自駕遊

過到程機就好人一世平安

師兄新黎？

今年仲話啲雪好多，勁過舊年，我5月中去，觀望中，未決定

夏天去北歐

咪去啦 留返條命日後大把機會享受

有件事一定要飛日本
要搭新幹線
有d驚
唔去又唔得
如果戴口罩加頂呢d帽
會唔會比日本人歧視

下次揀其他airline

3月23 UO機東京

就算去到都唔知有冇假期去
俾人清撚晒

等睇3，4月新聞話勁多人回港後感到不適

理鳩佢地
成班日豚一啲危機意識都冇
你去旅行喳又唔係長住

原本2月尾去東京近郊睇有雪富士山
但asiamiles 話可以reschedule

大家覺得5-6月頭會好啲味

希望好啲但真係唔會估到

福岡

邊度睇到？

我本身下星期飛鹿兒島，唔會出發。酒店退到，HK Express 機票唔俾退⋯⋯唯有棄票保命⋯⋯

順利嗎？3月頭都去 咩都訂哂

星期五飛

都會取消咖啦
唔使頭痕wo

三月尾日本，機票酒店都訂好。出發前一個星期睇情況再決定

戴N95不如豬咀
豬咀易呼吸好多

今個星期五 韓國 不了
本身韓國人都意識唔強

上機個下...

我本身都3月頭去大阪
但我唔去啦

3月去韓國睇twice演唱會，張飛已經4折賣翻出去，好肉赤。。。

老老實實，日本真係高危過泰國

持住有大蒜同埋泡菜護體

月底沖繩有無人

Finnair website有講
Lufthansa group 好多歐洲航空公司都有調整，可以選擇改期or full refund

收唔收到風4月頭Finnair航班會唔會開返日機? 又或者會唔會連而家班夜機都cancel埋?

係
我係受害者之一
已經轉搭VA

死左唔會痕

一定會

我男朋友同佢班frd 4月頭會去東京
佢地係一啲都唔care 口罩都一定唔會帶
我依加俾佢地激死 唔知點算
我同佢講依家日本都好大件事，佢覺得好小事，係我地反應太大。。。

點算好

我15

有佢地咳死算

我驚佢地成班傳返啲病菌返來
係外國，冇一個人帶口罩
佢地到依一刻仲笑緊我地香港人搶口罩好誇張

佢地一定唔會cancel個trip架啦，plan左好耐
同埋機會酒店好貴

你控制唔到佢地點
最多去完旅行兩個禮拜唔好見佢地

係，我都惟有係咁做
又迫唔到佢地帶口罩

唔知日本依家情況點 希望街啲人都有帶口罩 咁佢地見到個個帶 佢地應該會驚掛

(不過聽講香港啲鬼佬都係唔帶。。好癲)

香港既鬼佬都唔會帶已確認係真
利申有幾個鬼佬上司

係囉。。。
可能我男朋友同佢啲frd去到又笑9啲日本人帶口罩
佢地自己先係on9果個

未買機票 希望5月去到台灣啦

架，鬼個道理係：病人先戴口罩阻止傳播

但佢地太睇得起d大陸閪既個人衛生喇

係呀。。。
醫院都唔帶口罩
我已經放棄同佢爭論依啲野 是旦佢地

關都封埋仲諗住去
我覺得英文咁嚴，肯定等散得7788 先解封

你諗多咗喇台灣

唔飛啦，仲飛

ching有冇想取消？

Book左邊間

祝台灣嘅情況有改善啦

而家台灣好d
但香港一日唔封佢都會禁澳港人申請入台紙喎

想台灣唔禁香港我諗一係香港封支那閞, 一係香港連續1或者2星期冇新增病例

2月14日公佈3月飛行程況
計返時間應該要等到
3月中公佈4月

照3月狀況咁....

我4月都cancel左我班回程日機

你都搭finnair?

有咩打算

5-11 拎左假 乜都未買 thai/jp 安全d?

唔可以cancel既酒店貴得去邊

邊間？

三月下旬去沖繩
四月下旬去東北

韓國應該還好？本身諗住3月去首爾

幾錢？

經skyscanner 係永安買hkairlines..

知唔知退票要搵邊個

邊間航空公司飛歐洲會少D大陸人揀

係怕被當地人歧視

3號飛，睇埋呢個星期多唔多人

我唔係話唔可以cancel 但佢地唔會cancel

我都係香港航空
不過同你唔同日子
你去回程有無俾人cut航班

wingon

無被cut
我想退呀

係佢官網留左email

HK EXPRESS

無，見步行步，你？

$800飛日本

到左，好少大陸人少過香港

搭飛機有無除低口罩

如果而家係美帝
啲機停到三月尾/四月
想返黎香港有冇得飛去邊度轉機返黎

3月3 hka飛大阪
今日agent講可以全退

我希望去到㗎希望安倍生生性性

封左佢就好睇

2月尾韓國

Peach真係冇得頂
買最cheap嗰隻simple peach
班機冇cut到 都俾全數退
仲要幾日內已經退翻俾我
好彩冇揀uo

我都係，不過如果真係封都理解嘅，去到就去去唔到就下次囉

我 3/15。,撘express

你坐邊間airline?

唉屌好想去旅行
但lee d時勢

如果而家係美帝
啲機停到三月尾/四月
想返黎香港有冇得飛去邊度轉機返黎
飛韓國轉機返到？
日本唔諗嚕而家爆到咁樣

復活節去巴黎同倫敦

封左都好啊，唔使再諗去唔去到
依家就好似表完白，條女又唔覆你一樣

3 月中英法

我坐JAL啊，不過好似冇咩關係？

唉，日本個防犯意識咁低，重咁要面、要經濟
睇黎就算 6月旅行 都應該要取消 ...

照去囉但日本不鳥
我cancel漢莎航空都改搭VA

真

6 月去加拿大...
仲有張內陸機未買
打算join local tour去美國又未book

3月尾BOOK左CX全家老中青去東京
BOOK曬機票酒店車, E家退同3月中退一樣價錢...
睇多排先

依家咁既狀態係仲升緊,依到已經搞在兩個月.你要開始好番,人數減,仲要解封中國同香港一定比其他地方遲,因佢地知好多人用香港走後門.所以我估最快都10月.

Ching , 我又係....... 唯有等…

你地有無食飛機餐

我本身用AM 換左CX 凌晨去London Gatwick 機場，點知佢就取消左班機，打去AM 就叫我轉搭中午機飛去LHR，變相遲左12個鐘飛到倫敦，當然我唔肯。結果搞左一大輪，打左日半電話去marco polo 先肯轉我搭英航，過左幾日再send email 俾我又轉英航另一班機。。。。

真係俾航空公司玩到頭都暈。。 希望今次實飛到啦

巴打有咩行程

FB見到啲好多朋友近排都仲係四圍飛, 有大阪, 福岡, 比利時, 加拿大...
同呢度啲連登仔好大分別, 都知你地咁驚做乜尻

5月尾名古屋，睇情況
如果日本嗰邊出事嘅未必去

一早出咗啦

有都唔食

一定去

我指爆得嚴重，嗰時仲未攪掂

點解會唔爆
尋日東京公司搞船P都本地人傳人
有個仲死埋

嗰時都係嚴重到咁嘅咪唔去囉，話咗睇情況

當然啦，不過俾著我係你就打定輸數
好擔心今年奥運

只能退票

4月4 台灣
應該要搞退錢喇

算啦 同機有人疑似中招 全機都要隔離14日 博唔過

其實咁問一定冇意思
其他人一定會寧願你唔去
一來怕你傳病去日本/日本傳病返黎
二來魚蛋論盡係想你冇得去
三黎睇到你冇得退錢仆街仲開心

我買左來回夜機，所以唔知會唔會有影響，如果4月照keep住3月呢個安排，咁我就唔影響了

漢莎多大陸人

見佢status轉咗cancel但提供d機既轉機時間麻麻

我本來都想計劃5月中，打亂晒planning

話說有空中服務員中招未 ?
大陸武肺無半年都攪唔掂，唸住唔飛既，今年都應該唔駛飛

諗住6月中去澳洲 但未買機票 諗緊去唔去好

3月頭廣島 然後大阪走
無得退 唯有下個禮拜再決定情況

其實我聽日就去了

全世界都封鎖香港 仲飛撚

世上係仲有左膠國家囉唔該

sosad 咁呢啲唔去也罷

偏偏就係港人至愛既英加
你咪唔好去囉

3月中飛台中 但2月頭已經通知我取消咗班機
退埋錢

原本打算6月去東京 未買機票
睇黎都去唔到

咦英國仲未封咩？買定機票先咁
好耐無返去探預科同學 反正依家有排home office

英加講明唔封
加就出位d , 總理話唔會好似美帝咁仆街

我仲以為Boris Johnson係啊侵伯啲右翼friend不過無他嘅 宗主國啱啱脫歐 再唔賺盡每一份旅遊收入就真係會窮到連薯仔都無得食

最多咪減航班同港澳地區唔計數
另外都有幾百個武漢人一早流入英國捉唔番
Boris已經是鳩但但淨係想快d用華為5G

其實讀開政治嘅我認為Boris Johnson根本似一個滑頭opportunist多過真右翼

其實唔使讀開政治都知
佢讀書時期背景已經唔係非一般英國人咁，加埋佢做過London市長接觸過London依個人種大熔爐

如果仲單純地企硬做大英民族右翼
就算唔俾歐洲人屌死都俾在地阿差用咖哩浸佢豬籠

佢出世嗰陣都係半英半美啦
有個高級部長都係NRI差僑 patel

我都係喎

any肥我連機票都買埋
雖然唔出英國境轉機但連維珍都無有怕照飛
BA驚閪咩

LOL

我自己係咁睇
香港依家都算係疫情比較嚴重既地區之一
分分鐘自己奶左野都唔知
一陣去到傳染埋人地就唔好啦
再講其他地方可能都唔係太想你地黎 驚你地有病
所以我都取消哂3月啲trip

當然你地唔驚可以照去 你地既自由黎

我都買左Lufthansa月尾經德國飛意大利想cancel
你refund到？

ok呀問咗expedia話因為疫情關係可以全額退/改一次
你依個時候仲搏入意大利危危地喎

我都係Expedia訂但未打到過去

個人健康既野好睇你自己有無做足預防措施
平日戴好口罩勤洗手少社交既就過到人過到自己

其他地方唔想你黎既個關口自然會封，唔使幫人諗埋人地0個份

racism既嘢我無有怕, 本地人寸一句我大番佢兩句囉

係咪朝頭早幾先去日本

有朋友都係月尾轉機去意大利 不過佢應該照去 唔係坐漢莎

膽搏膽
佢用咩passport, 用特衰可能gg喎

朋友上個星期入到意大利 因為佢唔係直航 你朋友應該可以

日日都有人驚到取消左, 然後想上黎取暖, 點知發覺冇乜人跟

四月底去東京都諗住取消

取消啦
日本都好多人中招

仲有日本冇封支那關

機上一人中招全機連坐先攞命

3月頭 倫敦睇波
3月尾 澳洲
4月尾 紐西蘭
5月中 日本
6月頭 日本
7月頭 澳洲
8月中 澳洲

而家應該全部取消

4月尾大阪 訂晒機票酒店 無得退 仲要失業

Yes 大阪

EK月尾曼谷

我睇胡慧沖啲youtube片見到曼谷大部份人都無戴罩...當地人好似無乜危機感。

啱啱炒？

彈鋼琴彈到咁有米

有4單自己比錢
3單陪老豆老母去

TOTAL LOSS

更加要去

4月中去希臘

依家上機前會唔會check體溫？

去到人地個度仲要大返人
正宗香港人
財大氣粗

有同事凌晨機去日本東北，應該冇事掛！

好肉酸

睇黎你未俾人玩過種族歧視囉

如果去到人地國家做埋d戇鳩野俾人屌就企定
無事無幹俾人屌chinky eyes咪寸番人囉

到時酒精口罩唔離手
驚大陸人多d

我都睇緊3月去唔去九州見彩姐

比唔比改期/退錢？
泰國好多大陸人

2月尾去四國..... 點睇？

我2月尾都去四國，今日咩情況？
邊度有口罩買？屋企得返半盒

原來我都係頭一、兩日咁啱買到
之後都斷哂貨 其中一間喺高知站隔離間超大市場買
所以你都係打定輸數啦

個心都十五十六唔知去唔去好....
Ching你去到驚唔驚？

如果冇封關有得去一定去
最多係登機多少少手續
同埋唔似大板東京咁多人
成條街冇乜人 又冇哂支那人
基本上玩得好舒服
我諗點都安全過香港嘅

我都係咁諗，係怕搭飛機，又驚隔離坐著個支那人
你去咗四國幾多日？一個支那都無？
出街食嘢驚唔驚？
基本上我由新年到宜家都無出過街食嘢

唯有上機嗰陣包實啲自己囉
我去六日 我出街有戴口罩但真係唔驚
只可以話佢都好似當冇咩事發生咁
搞到個人都放鬆哂
舉個例：我去市場食野要搭枱 隔離個婆婆聽我地講中文同我地吹水知道我地係香港人都好熱情
仲要摸哂手叫我地奸爸爹fighting

至於支那人放心啦 去咗六日幾乎無見過講普通話/國語嘅人 反而香港人就見得多

3月尾飛阿布扎比，班機突然取消咗
見前後幾日都冇晒香港直航，轉晒做去首爾轉機

多，飛番黎時成機都係大陸人，你要戴生完裝備先好上機

來緊3月頭飛九州
準備戴齊晒裝備上機

我五月中飛東京，仲有時間，冇人估到會點發展，觀望中

巴打有咩裝備上機

3月頭去葡萄牙英國瑞士請問咩情況

我3月中福岡,諗住
雨褸
3m眼罩
bfe+vfe口罩

三月中飛石垣島點睇

而家就係驚飛機果幾個鐘姐
巴打好樂觀

無用架喎
日本厚生省一人機上中招全機連坐

3月頭去英國 真係預左唔食飛機餐唔去廁所 帶眼罩同豬嘴 盡人事安天命算

照去既 就口罩已經ok
雨褸焗都焗暈
淆底就真係退飛算
利伸 已退

廁所真心幾高危
上手有病既瀨屎，沖廁又唔關蓋，諗起都
飛機廁所就算用真空吸走d屎都驚

btw你咩機去英國

唔係呀
厚生省講明機/船一人有病徵
全機/船人要隔離到驗完嘢無事先走得
你覺得d大陸人會唔會聽話唔去日本先

叫大陸佬聽話難過中六合彩

No pay緊囉 都算失業啦

日韓

仲有加拿大

等旁邊啲人食曬先

一樣

假從那裡來

狂去澳洲

坐長途 冇可能唔食

5月尾無事啦

可以
試過兩次起飛瞓到落機

無咩大陸人去呢度啦

3月頭去泰國， shame here

請咗半年假
去澳洲係因為收到好多炸彈要過去飲

要去飲

唔怪國米要跌落第三

Cls

我3月尾西葡同睇疤
而家希望無事

聽講個檢疫係廢
都係叫你申報

睇其他post 遊日
話日本會量體温同問多兩句
但捉到連坐0個下真心淆

係有呢個機會
但個政策成個星期都未有一班機係咁

飛機訓唔到

唔撚知點解身邊啲好兄弟/朋友全撚部都去澳洲結婚

3月頭去首爾搵我女人
唔會cancel

依家日本同韓國仲危險過香港

香港危險但衛生署不說
沒事兒

可以阿
我一個禮拜內已經拎到筆全數退既錢tim

聚會時感染多過搭交通工具感染，你睇大邱就知。當然，避開 peak hours 搭車係有必要。

都係

下星期轉機入意大利，好緊張

完全同意

我3月中都去墨爾本，買左機票，酒店未搞，諗緊點算。。。。

cx又未有offer.

唔係直航 要轉一次機

哦？

本身訂四月尾飛台灣，結果早幾日華航取消左班機話full refund
打去訂飛間旅行公司問，一開始話唔退，然後話武漢肺炎所以今次特別開恩，叫我等半年先會退到錢

係呀,要等一排架,不過好似幾個月,唔駛半年呀!

將飛東京，蝕幾千放棄，怕死

飛機較時差好重要

蝗蟲思想

種族歧視同惹病俾人兩回事囉

我已經係飛夜晚 唉

Ching 我岩岩去完四國 開始feel到有日本人驚遊客 有d仲係好熱情

三月一號福岡見

上個禮拜都話唔驚
依家放左500個毒船啲人翻屋企 咁都唔驚？

帶降噪耳機上去

唔關事 係唔躺平訓唔著

坐商務

下個禮拜四飛

而加先買都仲有得保咩

澳洲唔知嚟緊會唔會封
3月中我老友嗰邊結婚

我3月頭同朋友飛日本 屋企人唔想
但我d同事要清al 全部都會去日本
Touch wood佢地中我咪中 咪又會惹屋企
日日都要返工咪仲高危 一日wfh都無
唔明點解屋企人咁反對
又唔係唔帶口罩 個人衛生意識好足
點撚解？

好簡單，你照去
之後番香港單人住番酒店兩個禮拜咪唔會惹到屋企人囉

中肺炎被逼cancel/要係外國醫都保?

想下下星期飛美國，但睇機票最好嘅都係要飛南韓再轉機，應唔應該搏

一直以為封關有得保

酒店都高危

原本下個月中出發
但同行果個女仔話驚唔想去
如果我自己一個去會唔會好傻
今次唔去今年都無機會去旅行
d假又全部fix實左改唔到.....

不過我係諗住改期，手續費係免，但如果機票錢要補差價，可能照去算

眼罩

口罩

戴帽
着一件包到落大髀嘅大樓上落機
落機就噴消毒液
出機場除咗佢再噴消毒液

背囊會放埋豬咀以備不時之需

自己決定，利伸我3月中一個照去

4月尾，唔驚。

3月頭去北海道

4月中河內，d人根本過份緊張，我未驚過

但我就唔會去了

3月中， 已取消機票。 退全數

你應該都係air canada?

我已經cancel咗機票了

屌，e d 時候上機豬嘴啦 認真

3月頭去英國

而家無人住

有得保既我都cancel啦
就係無先焗去

一定要戴 唔好除

消毒液可上機嗎？

易燃液體點上機

用消毒濕紙巾啦

我睇sz啊我都好淆

聽人講2月尾會出新通知

sexy safe ! 無事既
下星期睇perfume 好緊張

希望無事,日本都懶有信心地講奧運如期嘛但我覺得危囉

【突報｜菅義偉:「奧運如期舉行」】

日本內閣官房長官菅義偉於今日記者會上強調東京奧運會與殘奧會將如期舉行，國際奧委會(IOC)相信日本正妥善應對防止疫情擴散，並表示將結合新型肺炎擴散情況，籌備讓運動員和觀眾感到安心安全的切實措施。

#GOJAPAN

上星期搭ba飛英國再轉機
架機空到隔離同後面都冇人坐 覺得好安全
有食一餐飛機餐但冇去過廁所

3月頭德國，有排都唔返

香港酒店仲撚危

可以㗎

一邊笑9人 廢老郵艇
一邊自己又心郁郁 想去 又要驚

差咁遠

其實機場check體溫,
有冇話高過幾多就唔比入機場ga?
自己本身平時體溫都偏高,一般都37.5-8,
擔心去到機場唔比入重要捉去隔離14日

3月頭沖繩！今日港龍已取消，推埋落去快運

我都係..

月頭飛，到時可唔可以報告下

飛日本
而家最煩係落地之後要申報同檢疫
要排好耐
過關變左好多好多時間
如果本身有需要趕車嘅就有啲難度

但計番
喺香港除非唔出街
如果香港本身都出街
喺日本應該無乜野要驚
因為我覺得風險幾乎一樣
反正你都係唔知你身邊嘅人有無中招

但日本最少米 面 廁紙都唔缺
起碼去到食住都唔會好似香港咁白痴
乜都買唔到咁

37.8應該真係發燒wor ching

啱啱買左 年尾去日本

去幾耐

2號？快運？！

4號 快運 會放棄

韓國

我都係4號喎
快運有取消?

無取消..不過怕死唔飛了

四月尾去歐洲，之前訂既airbnb比人取消左，成個行程唔知取唔取消好?

巴打去邊

荷蘭>英國>西班牙

我都諗緊英國

我一般都係咁上下,唔係近排係咁,
細個睇醫生已經話體溫偏高,
最低都37.3

4月尾新加坡
8月中泰國
2個國家都死緊

英國講明唔封

但有機會排華

梁芷珊而家人在London戴口罩無事

我4 月去，好難講，Italy 封關都出事

Italy唔封直航
Italian = Chinese in EU
抵死啦
不過英國脫完歐個關口同EU獨立運作
ok既

同行度完頭見高 叫佢坐陣再度耳ok先放行

最驚同機有人發燒就仆街鳥

係wo~同埋見到你係Asian 彈開10尺

前日入境
好順

邊個機場咩時間

有冇人係歐洲
係咪都會堅持戴口罩

can 回程已delay咗一日

諗住下星期經英國去荷蘭，未買機票

我覺得冇咩問題，張相好正常

取消左班機
有得退錢

就去日本
希望同機唔好有冚家剷累街坊

聽晚飛美國

自欺欺人
香港你要生活冇得避
但係你可以選擇唔去旅行減低自己中招既機會
再者你係日本一個不幸中左招
叫天不應叫地不聞
游輪班人已經有眼你睇
你可以去
不過唔好呃自己先得

周地都排華比人歧視,仲夠薑出去

本來帶兩老去日本，但呢家為安全計想取消
睇唔明CX個通告
佢東南亞列舉左幾種往反目的地可以退款
但最後未提及目的地下面又係重覆可以退款
是咪即係總之有訂機票都可以退

原本2月中去台灣

去唔成又無得退款

減低中招機會？咪白痴啦
你喺香港都一鳩樣
除非你住單幢屋
唔出街
無屋企人

郵輪同係咪日本完全無關係
隻嘢根本泊唔到岸

最危險係個人智障

冇既 因為係你個人唔正常

意大利禁得最勁但最多人確診，而家79人中招1人死亡
果然係歐洲既中國

俄羅斯唔好去
最近先打死左個支那人

去左就唔好返黎 一陣又話要人包機救你

依啲時候仲搭飛機周圍去
唔係工幹嘅就cancel啦

今日飛

已經飛咗去麥爾本

關西空港
夜晚

咁變相要搭飛運？有無退得少少錢？

我諗無咖啦……屈得就屈，航空公司都頂唔得幾耐

四月尾英荷emirate
仲未決定去唔去

gogogo

打算半年左右

有得走一定走，香港真係唔穩陣

三月去德國讀書
去到都唔知戴唔戴口罩好
好驚戴完比人打

去歐洲比人打到仆街
意大利 差d死

咩事

本身四月頭諗住去丹麥同英國，好彩未買機票未卜野，而家應該唔去了

4月尾都咪4月先諗

真定假

2月去過九州, 帶口罩比例一半半, 加上見好多本地人想買都買唔到, 比香港內地掃貨...

我4月頭英國

出面有post 講起
你覺得呢

rip

個個裝修post? 假假地

3月頭 大阪

下星期飛北歐，完全唔擔心

我好擔心
但同行人又唔擔心
點算

三日後飛歐洲啦
有啲擔心

去邊
咩airline
下星期好撚擔心
好想佢cancel flight

飛倫敦
法國轉
法航

無嘢啦照去

我六月去

咁都假
仲去真係rip...

下個月月尾去日本開學

都仲未FC , 咁就信 同藍絲是但拎張相 看圖作故事有咩分別

你睇左醫生未？傷唔傷？

出面個被打post假膠黎
睇user

想問帶豬嘴上機得唔得 驚俾海關特登為難

上年十一月買今年四月尾五月頭飛東京
就算比佢到時疫情真係受控
自己都唔係想咁快就飛
買垃圾UO冇得退
除非佢取消班機
或者佢ban鳩晒香港人入境先有得改機票或者退

上年10月尾左右 買左8月大阪機票
依家咁樣都唔知到時去唔去到 打定輸數

三月中去西班牙
英國倫敦轉機
而家好擔心

#6 巴打好mean🤣

Weekend 去日本

會唔會同我同機

8月飛都驚？

我5月頭飛大阪應該去唔成

你幾號

20號VA

唔一樣 我12號晚BA

你機票幾錢

3千5, 你呢

我巴塞入里斯本走連內陸機去葡萄牙$32xx

希望大家順利出發同返港啦

祝大家好運
但如果西甲都腰斬/順延
已經無去既意義了

北歐啲人好nice, 完全無理你邊度嚟

你好彩

未爆到北歐姐

BA可以full refund
聽日飛啱啱打左cancel

唉 我唔係旅行啊 係有正經事要過去一轉

飛泰安全d?

五月中飛東京，觀望中，應該都窄窄哋

收皮啦
我啱啱喺意大利返嚟乜事都冇

圖呢

4月尾日本係咪唔使諗？

我weekend 去

死士

我聽晚

純旅遊？去邊頭

行程 買罩 > 搵罩 不停LOOP

唔好啦，去啦，又唔會死，飛機咁安全

去啦，驚西咩

去峇里，好驚

btw 買左旅遊保險未？出發果日先買？

依家中港澳入意大利都要自我隔離 點去
唔通學芝麻人暪報咩

成班友仲周圍去，人地都排緊華，同埋分分鐘隱形病人仲多過香港

6月頭飛日落國
唔知到時日落國會唔會要強制隔離

5月尾 立山黑部

我都係六月去英國
好驚到時去到我哋強制隔離14日

四月尾東京

日本未爆都已經冇乜口罩
何況而家

聽日飛東京

+1

4月飛首爾, 係咪可以cancel trip la?

真係CLS 國家

三月尾濟洲🤦🏻‍♂️

Same same
希望酒店退到啦

cancel啦
仲勁過日本

三個中東京
Hkexpress仲未cancel班機

我book 咗可以免費取消, 不怕~

係張hk express機票退唔到...
想講真係好撚恐怖
仲要而家日日加幾百宗確診

未買
真係去先買

真係一野超越日本
韓國喺確診數字都唔可以輸比日本

仲未咩?
見佢已經cancel 咗好多

香港話韓國勁過深圳
我真係笑撚死

唔會啦 韓國番來都無叫

咪撚玩啦大佬,
點比呀,
人地比真數字
你地出假數

點解你睇咗另一個點
諗住你會get到國家同城市比

有喎, 去過大邱/慶尚北道就要隔離14日
問題係
入境點知你去過? (唔計用大邱出入境啦)

Easter 飛 Melbourne
澳洲暫時仲好太平

sor 自膠
不過數字真係比較唔到

Sor 係wow 應該話唔係全部韓國番來既人都要隔離

唔係全部, 不過咁爆發都距離不遠啦

希望一直無事

就快飛西班牙

8月飛北海道

3月尾大韓已cancel
去到都冇癮啦，一係俾人歧視，又驚啲韓國人隨地吐痰同餐廳衛生惹到自己

買咗辣殺HK express
仲未cancel flight
等佢一cancel 我即refund

大佬韓國咁爆法我都好撚驚

大家覺得6月頭會唔會緩和左

日本暫時仲可以
韓國就唔好喇

如果唔封關就一定出事

我希望可以,

但實情唔覺會緩和

如果睇星馬泰情況都偏向相信熱天爆得冇咁勁既
但呢一年半載飛歐洲都應該會比當地人白眼

都要食野架

最撚怕佢強制隔離

3月中泰國...

就係諗住去歐洲 拎左長假

6月飛歐洲
應該OK掛到時？

我知生命安全好重要 但係學生哥幾千蚊自己出真係好肉赤

下星期4飛大阪

香港垃圾政府一定有家居隔離

我琴日上去睇好似仲未cancel

3月中英國同荷蘭
以家準備收皮

三月尾釜山首爾, hong Kong express仲未取消航班. 最怕返嚟要隔離14日, 睇嚟都要取消行程

巴打去嘅話可唔可以聯絡我？
想搵人買嘢

三月尾去東京 好驚瀨嘢

suggestion only

4月15
單車環日本一年
驚緊

佢根本做唔到, 連韓國番黎既香港人都冇足夠設施做隔離14日

Hkexpress 係咪點都唔會取消d機

3月頭歐洲 洗唔洗帶口罩？

[突發] 意大利採取香港式封關

有無人本身打算去意大利

星期六飛首爾，已改機票到六月

正苦嘅「隔離」根本就係搞笑

好波

點解要幫你買
而且要買咩先
你留tg

same here，去首爾同濟洲
而家都唔知點好

六月歐洲 但學校個時間表依家又延遲哂

日本衰過韓國
日本係唔驗呀
為左奧運癲撚左
港豬唔好再呃自己日本安全啦

眼不見為淨

咁樣講手足！

反正都係死

Ig見好多人仲去秦國

泰國可能仲金過日本

傻啦日本一定好大獲
第一，日豬除左死 唔會請假
第二，日本係唔驗唔係爆得慢
第三，仲死唔封關

日本同荷蘭機票已取消

四月尾飛歐洲

三月尾東京 預備去到開心受死

係，屌佢都冇用，黎緊星期六飛，但打算唔去

有得退wor
試下問下

個人覺得 歐洲除左意大利都ok
戴唔戴口罩好個人嘅 人多聚集戴番都無壞
聽人講而家有啲人會對華人唔太友善 咁就盡量唔好行靜同黑嘅地方

不過日韓就真係唔好了
感覺上日本更恐怖 人民毫無危機感

想買jojo紀念品
唔一定要幫我，搭單問下
假設舊嘢百五蚊，我咪出二百同你買
唔肯就算，當我冇問過，打攪晒

邊個位
順路可以買
唔係錢問題

你呢句同生命安全娛樂冇關係

你老母你明白自己地方有事仲人地到 人地歧視好撚正常吓嘩？你啲撚樣真係影鳩衰香港人 不知所謂

兩回事
種族歧視係你無事無幹俾人屌
有病惹俾人俾人屌唔係種族歧視，係自己攞黎賤

但都要飛喎咁點先

你去邊先 甘有無得退

要避免口水 好驚帶口罩去到會比人歧視

Sor都係唔洗，唔記得要排隊買飛入場

仲夠撚膽講兩回事 我屌你個閪腦
依家香港係唔撚係高危呀？你明知自己地方有事仲去人地到，人地因為你啲自私行為label 左香港人都係咁自私，之後trigger 到當地人歧視香港人呀 明唔鳩明呀撚樣？唔撚係要係到同你拗racism definition呀依家 我屌你全家

佢而家仲解封喎想
我3月頭去澳洲 想問D人係咪無戴口罩?
好似0危機意識咁

你咪飛囉 我又吹你唔撚漲 但你啲撚屌咪影衰香港人囉 冚家剷 死全家啦垃圾 衰撚過支那蝗

哦你咪發洩
公平d 記得屌埋其他旅遊閪

5月頭大阪
非常不樂觀

四月尾大阪預左收皮 買左uo冇得退

啱啱book左4月頭飛澳洲

DKLM臭西 兩日後返韓國讀書，下世會小心啲

排
我都係, 四月頭飛首爾

6月應該安全嘅

HKexpress出咗
可以改時間/退錢

我都係三月尾釜山 預左去唔成喇 而家惆悵緊保險claim唔claim到錢/UO會唔會退錢

後日飛東京

攞咗假四月頭去澳洲
但意大利封咗關都出事
好撚驚..

下個月飛沖繩,已被cancel flight

日本4月爆梗又唔封關又唔帶罩

唉 仲要釜山咁近大邱都唔取消航班

依加香港人去唔去到美國

機票睇怕都凍過水

後日飛歐洲 一定照戴

uo3月尾飛大阪
不如叫政府快啲出旅警,南韓出咗紅色,UO先可退票

3月頭歐洲

2月28飛大阪
已經改期

屋企人3月中去芬蘭，個邊又未封閘，無錢退

買左6月去東京，酒店book埋，不過6月9號前可取消

其實五六月個疫情完未呢 好想去旅行 但又無錢去北歐尼d又遠又安全既地方

未 最少一年

咁今年d年假...

我7月頭福岡
希望到時無問題啦

希望可以啦

我四月頭呀ching

怕唔怕比人排

Hong Kong express改咗 對南韓 的重要旅遊通告， 加入咗香港政府紅色旅遊警告，同埋建議市民非必要唔好去南韓 。因為咁我都嘗試申請緊退款。

星期五 東京 淆淆地

最衰都係d大陸人影衰哂黃種人

[突發] 意大利採取香港式封關

依家係去過中港澳就要申報 自我隔離

3月底東京，買晒機票酒店，不過已經決定唔去

7/8月去沖繩 希望到時一天都光晒

有冇人三月去越南
hk express 冇cancel flight
e visa又正常
又冇哂支那人

去唔去好

3月中去東京
hkexpress仲未cancel班機
但酒店已經book曬
我都15,16緊

越南 印尼呢D 自求多福
根本驗都冇驗, 完全唔知有幾多人中招

連JP 橫濱線都淪陷埋

三月頭葡萄牙西班牙

仲去唔去

d野定好哂，應該都會去

咪咒我啦屌....

剛到巴塞無咩特別

封關之後冇人帶，之前有都係亞洲人多
你帶你就係怪人
冇辦法
有朋友試過比 popo 話冇病帶口罩會引起公界恐慌
就算睇醫生都冇人帶
呢個國家遲早出事

有無比人歧視呀？怕果邊排華

澳洲popo? 引起公眾恐慌？唔撚係丫

Local concept 係病好重先帶口罩
冇病就唔應該帶

唔好出街啊屌你老母
你一出街一定會中

澳洲人on9 而家點知自己有無病
我會照戴保障自己 歧視都無計 我去墨而本同塔斯曼利亞

澳洲人冇經歷過咩大疫情
一直都平平安安
如果澳洲爆
肯定豬過日本

咁我就真係祝福佢地

其實而家係呢度講會飛就一定會俾人屌
你去亞洲地區, 佢哋會話你去完帶啲毒返嚟
你去北歐地區, 佢哋會話你去播毒
我已經分唔到到底我哋呢個地區係有毒定無毒

大家都成年人喇, 自己衡量下個邊係咪高風險地區再決定喇
又話分兩頭, 而家個病係可以無症狀下確診都已經唔到你話飛唔飛去唔去外地而感染到, 可以係你落街食飯/ 買外賣接觸到人就被感染

理想係全球人都唔好再走黎走去啦
但歐洲而家都似係去帶毒番黎
意大利爆到咁

我入 mel同bne賭場都係得2 3個人帶

意大利點爆都無南韓咁勁
但而家武肺係借意大利做跳板散落全歐

我都係3月中

唔俾人屌都會好似6樓咁覆你

我朋友本身3月頭去澳洲探朋友, 佢個FD都叫佢唔好去住,
D人好歧視黃種人

但澳洲勁多華人

HK Express just informs the cancellation of flight UO673 to Busan for 24 Mar.

4月中去法國同瑞士，長途機，好易瀨嘢
而家歐洲仲有歧視，一個人去有d慌

Me too

巴打你仲去唔去？

疫情持續惡化，網上有不少人熱烈討論飛機的安全性，不論坐長途機或短途機，都像困獸鬥一樣，密封機艙增加病毒傳播的風險，究竟飛機是不是真的很危險呢？

空氣循環系統
飛機在高空飛行時，並不是一個密封狀態，由於高空大氣壓力低，含氧量低，所以飛機須要由引擎引入新鮮空氣再加壓，經過空氣循環系統冷凍帶入機艙內，讓乘客得以呼吸；而機艙排尾有兩個排氣口在底部把機艙內的空氣帶走，因此機艙空氣是循環不息的，絕對不是密不透風的狀態；再者，機艙內的空氣亦會經過4個過濾器，密度為0.2微米，可以把細菌及病毒過濾。由於飛機使用高空的空氣，加上過濾系統每小時循環過濾20至30次，飛機空氣相對地面巴士車廂空氣更加乾淨。

香港高等教育科技學院，建築科技與工程學系副教授盧鎮江解釋，飛機上每個零件都有一個使用周期，例如過濾系統是3,000至4,000小時飛行時間，因為過濾器會積塵，須要定期更換。而空氣循環系統在加壓之餘，亦故意把大氣的水份抽走，因為傳統飛機金屬零件多，要盡量降低空氣濕度，所以坐飛機經常感到乾燥及口渴。

為了預防肺炎，除了戴上口罩或眼罩之外，少說話、減少飛沫傳播同樣重要。

記者：翁怡富
攝影：張洛晞 許先煜
編輯：鄒仲安

三月三十一到四月四號東京
點睇......

仲點睇? 冇得取消都唔會去啦..日本....爆到傻 垃圾政府

日本仲要諗
番到黎都可能要隔離
同埋泰國已經有去完日本中招既個案啦
而家已經係去完日本意大利中招 唔係大陸
好可笑

可以望到3月中有無大爆發再決定

我都係咁諗
唔去又退唔到錢
反正去邊都係爆自己做好預防措施照去

黎緊星期六去福岡，心底少少驚
但趁九州未爆得勁 諗住照去
就算係香港都唔見得安全

我之前都睇過 話巴士個啲仲高危

新冠肺炎（武漢肺炎）疫情仍然，不少人外出都必定會配戴口罩，好好保護自己。但據日本傳媒報道指，日本麥當勞禁止員工戴口罩，原因是口罩會遮蓋了店員的微笑，影響公司形象。日本傳媒就事件聯絡日本麥當勞客戶服務，日本麥當勞指，是否禁止員工戴口罩由分店店長自行判斷。有日本勞工問題專家表示，新型冠狀病毒（武漢肺炎）於社區中爆發，但有關店舗禁止員工配戴口罩，涉嫌違反當地的法例。

same 決定唔去

四月頭CX飛亞母斯特丹
唔知取唔取消好
其實相對奶嘢我會怕比人私了多啲

你附近有個支那肺炎毒人，喺度咳都死啦
乜柒filter/換氣都冇用

三月中去日本，已取消左
好彩酒店可以免費取消，機票又未訂，唔洗蝕錢

Agger 真係驚比人私了

已取消大阪覺得日本下個月就黎料

見到某啲地方確診少已經奇怪，點知原來係醫院唔撚驗成個市又唔知有幾多個隱形患者

我都係星期六去呀，坐UO，仲1516緊，最驚係返黎要隔離

我都諗左一輪 但野又無得退又想散下心
你去幾多日？

去10日呀，咁多日咩都有可能發生，我已經諗佐成個禮拜都未決定到

10日又長左d既 我去少你一半

應該照去

如果個國家冇封關或者旅遊警報呢啲麻煩嘢
我諗用喺香港呢套方式
戴口罩、同人保持距離、多洗手唔亂咁摸、消毒液搓手噴下鞋同衫、揀衛生啲嘅鋪頭食嘢咁
其實去邊都一樣

三月中 澳洲 仲諗緊去唔去好

聽講是咪有得退返機票d稅

得兩百幾蚊

暫時香港直飛仲未取消，同唔洗14日隔離/健康檢查。
英國暫時先10幾宗，荷蘭0宗。係睇佢地封唔封香茅關。

我經agent買 扣哂所有手續費退返幾舊

唔去喇
廢事搵命博
又驚去到畀人歧

荷蘭就快有架喇，而家德國都話爆發緊

問題係外國好多地方衛生意識係超差，仲要你帶口罩好似有問題係你咁，超影響旅行心情

今晚飛倫敦

德國其實好早有確診
停左係16宗 呢幾日又多番

直航定要轉機？
我後日飛

巴黎轉

我都係 搭法航 宜家法國係咪仲俾香港人入境

Yes

三月中大阪
買哂機票酒店
Hkexpress又冇cancel

有冇人3月中飛澳洲諗住點

下星期去New zealand, 仲諗緊去唔去好

而家四圍飛好危險，好多地方都開始隱瞞疫情，等d人帶去全世界

真 仲成日話當地少支那人 唔驚

三月尾去大阪，BOOK晒野諗住cancel點知女朋友話好想去，好煩

好彩早一個禮拜退哂啲酒店同BNB,本身3月2號出發，搭Peach MM067,MM068,早一個禮拜越諗越唔對路，張機票改左6月中，啲住宿Cancel 哂，你老味臨飛前兩日先Cancel Flight,你老母Peach 真係正仆街公司黎

月頭仲諗佢應該唔會Cancel,點知臨天光瀨哂尿

3月第二個禮拜去加州 希望冇事

你㩒入去，揀改期，再揀日子，佢會show 個價比你睇，你ok先㩒confirm,我6月13走22返，一蚊都唔洗加

我覺得，如果佢暑假都唔洗加錢嘅，係唔錯嘅，不過住宿個度會貴返好多，6月打後我都冇㩒入去睇過

四月尾飛英國 唔知到時會爆成點 取消要蝕好多

我三月尾

難講，佢唔cancel flight就未必有，佢自己再cancel就一定有，所以你再book 住宿都要揀有得cancel 退錢個啲，唔係到時渣都冇

7月打後我都唔會諗，搞奧運啲酒店實好貴，我check 過我六月個期，而家買一人機票加埋行李都要2000,我個陣特價買而家呢張機票，連埋行李都係1300,所以我先改期唔退錢

不過如果到時個疫情越黎越大劑嘅，寧願退錢算，旅行幾時都有得出，命仔要緊

三月尾去澳洲經新加坡轉機

三月中去德國奧地利
諗緊去唔去 驚比人打多d

我都係，未決定到

死都要飛飛飛，最好奶野死撚埋佢，同d藍絲廢老死都要番武漢一樣

呢個post 證明幾千蚊仲值錢過自己條命

屋企人3月中去歐洲
佢地成班c9唔識英文要報團去
但係旅行社話唔會取消
唔去就蝕成皮野

咪照去囉

飛
留響香港同出國都係中招架啦
60歲以上先死得多少少4%
幫埋你惹哂俾d出國廢老攬炒添

去啦，一齊共生死

成班痴撚線
蝕得幾多錢,最多咪2皮3皮

原來條命都平過呢個價

叫左佢地唔好去 佢地都話約左好耐
成世人第一次去歐洲etc 買左40個94比佢地
希望佢地唔好派比朋友

本身3月中飛歐洲，改咗機票12月去，酒店non-refundable但照取消

香港就黎復工
根據連登仔講，好快會幾百個幾百個咁中
飛唔飛都死啦

歐洲邊到
都有啲地方暫時冇事既

4月頭/4月尾想去冰島🇮🇸
呢家仲考慮緊

3月尾泰國取消了，酒店退唔到，但比改，改到11月，再唔得先算。

Metoo聽晚仲要一個去布達佩斯 勁撚驚俾人打

歐洲危險在啲人冇危機意
香港一個都未確診時都戴口罩唔
歐洲到到都幾十單
但仍然唔戴
好自為知

Peach既話 佢冇cancel都可以full refund

想問下 依家英國法國洗唔洗香港人隔離14日先？
過幾日出發

我4月

Same 巴塞馬德里

剩係記得意大利瑞士同法國
旅行社個邊話除非個邊封關 否則都唔會取消團

岡山縣39間學校疑爆發流感 981人出現感冒症狀

我要去日本呀！媽！

意大利仲去？
剪爛佢passport啦
650宗啦

強調自己係come from HK... 雖然佢地唔明，但都要強調

30/3 飛東京

咪on9啦,要打你既人,你越南/泰國都照打你呀

Hong kong都咁多病例就咪撚認啦
而家亞洲得台灣咪叫好少少

買左機票 4月中 鹿兒島進 熊本出
UO退唔到 酒店退晒 預咗機票會蝕
唔去算

咁又係呀燒比你都係幾舊水

啱啱了咗法國

準備去印度

想你死 分手

岩岩出飛 下星期BKK

我plan三月尾去 成個trip唔去要輸三萬

後日飛，心思思想唔去

4月頭睇德甲 驚佢社區爆發

爆硬
已取消

本身下星期飛，臨尾都係取消左
見日本好似咩都唔想開咁

岩岩到左？過immigration個陣有冇難為你？

買左聖誕節機票算唔算？

冇事
去埋倫敦都順利
全程帶口罩
喺法國落機嗰陣佢會叫你掉口罩
佢哋會派3個口罩比你

派口罩咁好

初時仲以為唔比人戴所以要掉
點知原來佢派返比你

小心啲啦
我取消唔去啦

本身去邊？

唔觀望多一陣先？

依家排asian啊 on9

你條命值得過30k

下星期去啦
我諗就算去到都係愈黎愈嚴重

想買五月機票 有冇機

岩岩德國返黎
俾人打左鑊金

有無得取消

食屎啦你

4月底大阪 好淆

洗唔洗咁驚阿你 連自己女朋友都保護唔到 分手算

做得好巴打

[海外黃店告急]去到外國求下你地都撐一撐黃店 求推

其實cancel 一個trip
都係講緊無左幾千蚊
真係唔知有乜好諗
如果等呢幾千開飯，就一早唔好去旅行

利申，2月尾曼谷，3月尾大阪東京
cancel 哂

保護條女就更加唔應該去啦
係個邊中招真係底死
見到唔知邊到酒店有意大利人中招 攪到全酒店人要隔離14日

突然話冰島淪陷 有1個人確診 但佢太太check完無事 我會等多幾日無事就照買機票去

佢個邊人口密度低,應該戴個口罩都穩陣既
係join day tour 搭車要小心

去秦國聽日飛
諗住雨褸+眼鏡+kf94

如果3月尾快閃新加坡是否不智

4月4 台北
有冇得入台都成問題

Qatar Airways 去挪威唔知會唔會取消
我四月去
有冇人都係坐Qatar

復活節去瑞士俾人改咗轉機準備退票

Qatar airways 3/2-15/4 可以Refund

但我係8/4-18/4
回程有冇得refund

官網寫香港係去到3月31 啵，邊有寫去到４月１５？

sorry 撳錯
其實我都想照飛，
不過屋企人唔比，公司又怕返黎要隔離14日

一套韓國、一套歐洲，也全數取消並有全額退款，算係咁

禁好既
歐洲個套經邊到買

5月東京...

來回同一個booking ref嘅話
正常只要有一程affected都會成張退

不過double checked個期都係暫時只係去到
2月26前出飛+3月31前出發

上次打左去Qatar
佢話只可以退去程果張
回程冇得退

琴晚係去到15/4
應該今日先改31/3

5月尾去日本 乜9都買哂了.....

一係以靜制動
一係再變返4月15之後再打上去cs咬佢囉
暫時嘅choice都係咁

係
請定假
唔Refund就照去
Btw
Qatar 個廣東話Hotline好難打
英文中東人又口音重
DKLm

4月頭去bangkok
好撚淆
有得refund就好了

我估無

UO果幾舊水機票就由佢啦

秦國應該好啲掛數字上仲少過香港
唯有做好自己衛生唔食飛機餐盡量唔去廁所
我都有同事見uo做緊秦國做緊promo想去
我媽都唔太想我去不過佢知阻我唔到
話說
我依家搭緊巴士去機場，架巴士都好多人喎

其實而家就唔應該四圍飛
泰國就算確診少
但禁多遊客 有個意大利黎既係附近就所有人瀨野
不過冇野阻到香港人去旅行

點都要戴口罩勤洗手

全機得我自己著雨嬲

快運離x哂譜,本身6/3~8/3起飛大阪,
比佢改左7/3~8/3,爭1日由佢諗住照去,
岩岩sms通知改做3/3大阪飛香港,9/3香港飛大阪,個次序都掉轉埋,
局住取消退款重要唔知批唔批

諗住買機票4月中至5月頭去澳紐探親，大家覺得有冇得諗?

我都係3 月尾倫敦，想去又唔想去，好忐忑

3月尾倫敦+1

去囉

反正如果有事，政府又會免費接你返嚟 ！！！

過幾日London
但日本出發 韓國轉機

我好似見到4個
利申其中兩個係我同男朋友
不過反而幾多人戴手套

其他人真係唔驚
我身邊d 人全部都唔敢搭飛機

雨褸有用咩, 要掂到D病毒你避唔到架喎,
我只係打算帶口罩同酒精搓手液上機咋

班人滿足心理姐，以為著完好安全
但又唔識degown 一除果陣d細菌病毒又痴番上個身
除完又唔知識唔識反轉包實件衫同洗手

而家外國飛返香港都淆淆地

4月30去London 驚飛唔到

除完唔係應該掉咩?

反轉包實件衫先拎去扔

想問下風褸可以點清潔？
噴酒精會唔會破壞潑水面？

我都會去 再爆勁啲我就真係要再諗下

後日飛
工作需要，廣島

四月頭東京 同埋富士山
酒店機票畀晒錢
諗緊去唔去

4月下旬飛日本
依家諗緊改唔改期

巴打邊間airline

邊間airline

我

我四月頭俾airline取消左
不過四月尾可以再睇多陣先決定
四月尾應該搞得掂掛

啱啱先唔俾班日本人入場

諗多咗
我4月尾到5月頭都取消哂啲野

4月

你照飛嗎我係呢幾日

留名

想放個大假去旅行
就咁俾個武肺搞到咁

除得差啲污物會跌返落自己度

可唔可以留個TG傾下?

最危險我覺得係飲食, 儘量減少飲食嘅次數同時間

我都係
提早半年plan好D野,一野無哂

我都係 取消左了

分分鐘除完收埋，回程再著返

我係長stay果面好撚驚封埋溫哥華，好彩坐cx，暫時無動靜

嚟緊去曼徹斯特 驚唔比入場睇波 又驚好似個新加坡仔係倫敦比人打

4月底去南澳,呢排個武肺中蕉人數澳洲都升緊,都唔知到時去唔去到

黎緊我都去英格蘭打意大利，都驚比人打。所以盡量少出夜街

唔撚係呀嘛

廿幾個日本人比萊比鍚保安踢走咗
不過啱啱出咗club statement話係mistake
都要準備亞洲人面孔會受到不禮貌對待
特別球場多痴線佬

我睇過一次疤fans都nice既
唯有試下疤港獨有既we connect

泰國都要隔離了

4月尾去日本
頭先取消哂機票同酒店
依家真係冇哂心情

三月十五去東京，同三個朋友去。
我自己就唔多想去

仲去真係好撚痴線

我去睇鏝對猁

港人俄羅斯觀光遭警員帶走 被迫腰斬行程提早回港

澳洲先危, 因為開始冬天

我都係.......

14/3 東京

你就算吧啦

已cancel 晒d 酒店

UO 快d 改我d 機呀

希望你成功

我7月中會去泰國15日 一家四口
上年11月頭 已買機票 酒店

4月日本
7月意大利

退左了

有無人嚟緊三月中會去西班牙
呢幾日爆得好勁

四月頭去，都諗緊delay個trip

七月應該無事呀
我七月一家六口去大阪

我都係4月去spain

有無人知emirates 有無得免費改/退票

四月去泰國 驚都未驚過
最多咪蝕千幾二千

emirates網站英文版news & info有details啦

暫時冇

好難講

香港航空幾時先肯取消我班機...
本身BOOK左4月BALI, 但3月BALI已經取得得7788....

UO後日東京個trip早就放棄咗，機票未退

三月底飛越南，唔知仲去唔去好
越南航空又冇話會取消航班

3月尾，唔撚理
西班牙最嚴重係間酒店
陸上鑽石公主號
華西死咗個人

戴唔戴口罩入場？ 好驚俾d鬼佬打死

仲去送死都算
口罩一定要戴啦
球場禁撚多人仲要尖叫

雨褸既話就咁笠落去果種都幾煩 一係剪開去

以前考著PPE 成日都有D 細微野比人捉

邊間航空公司？

6月頭德國
希望冇事

我會唔帶可唔可以一齊入場 我怕死

其實而家去邊都死
睇情況帶口罩啦 我會帶定啲

邊到有得睇呢啲新聞分怖，上網睇都係得好簡單嘅地區確診案，都無寫詳細係咪本地感染

真 點會唔戴
戴住屌波一樣咁爽

垃圾UO

所以繼續去旅行播毒/ 帶毒番黎

3月中去紐卡素睇波，機票比人改左時間

你自己google想去既國家同武肺咪得囉

而家張機票時間去唔去到

跟本就係自己要做足安全措施

復活節去荷蘭德國 唉

我3月22 uo飛東京 有冇得退

班機冇取消就冇

UO

冇錯
去湖北個班人當時都係咁諗

拎湖北同其他地方比

而家講緊坐長途機中招機率會唔會大啲
支那肺炎人係邊都會遇到架啦
關長途機咩事

隨時出街行過都會遇到件支那肺炎人，點避

意大利爆到咁
歐洲都2000幾個case
仲要個個唔戴口罩 點解會安全啲
外國空氣真係清新啲？
不過唔去旅行真係會死既
一句避唔到就四圍去
就係個個咁諗 呢個疫情唔哂完

3月尾4月頭去泰國, 初初張機票比AIRLINE改到亂哂, 而家轉左CX
但又有新聞講香港入境泰國可能要隔離14日
睇下情況點先, 隨遇而安

我諗住戴 一齊入場壯膽

公司規定6月底前要清一半假
有9日假 諗緊應唔應該去個旅行 想去個長線
唔去留係到又好無聊

可以用頸圍住個口罩遮住

唔係講笑 你坐邊頭

long size lower 未知咩位

我都驚驚地,不過全程楂露營車,去鳥魯魯,真係唔想放棄

喂如果真係去嘅話真係要戴口罩
爆到80幾單

你自己一個去定同朋友去睇？

冇人五月頭newzealand

其實而家機場仲多唔多支那轉機客？

計劃6月去芬蘭summer exchange
依家要開始報定 都唔知去唔去好
因為final year了 好想同朋友去得成順便去grad trip

口罩實帶啦 用頸巾係出面圍住
我同女朋友一齊去睇

依家反而驚佢改期多... 見佢近幾場成日改

有冇人四月頭照飛日本？我本身係去東京
老母想睇櫻花 佢話照飛

希望改到提前一兩日去

而家仲四圍去係自私架啦
但如果真係死都要去就靜雞雞同小心啦

玩玩下變左香港仲少CASE, 但可能只係因為好多外國人唔好似香港人咁全民口罩+洗手先爆咁勁

我都係3月尾英國

我都係 唔知去唔去到

擺明就係, 得香港人咁唔信政府 所以先冇咁大獲
日本政府 為左奧運, 死都唔搞大件事
韓國, 歐洲 D鬼佬就本身ON99 衛生意識差

帶口罩係保護自己，鬼佬仲當帶口罩係鬼咁樣看待

原本3月中飛東京 不過女友唔去所以我都打算唔去
點知班機cancel左 有得refund

已經遲左一日架啦
果日我生日黎 比下面子唔好輸

我回程都比人取消左岩先send email叫佢幫手改

咁多人同一場

4月Emirates 飛Manchester

[即時］日本開始拒絕南韓 伊朗同中國入境

有巴打譯埋，港澳都計

今晚開會, 唔知D風準確程度有幾高

真係要貼住追

復活節曼谷
偏偏條仆街泰航取消緊3月航班
而家又唔轉得又唔取消得

4月中東京
兇多吉少

5月中東京

九死一生

請問你咩日子去？去邊到？
我4月9-18去北歐
如果有得退票，唔知去唔去好

5月中飛歐洲
英國倫敦落，去比利時🇧🇪落荷蘭再去法國
然後巴黎走

但已準備取消所有野

本身預幾長時間？

18日到

我8/4-18/4 去西班牙

拎BNO喺日本來講就係英國籍

取消可以refund定點? 五月中可能仲有情講 四月就難啲

機票用里數換既
易搞d

住就只能退一半，算啦，呢個時勢取消好d

為人為自己都好，做番個有質素既人

5月名古屋，想快d退錢

下星期
沖繩.........

而家仲會唔會繼續去西班牙?
當時CS有冇講原因點解只可以退去程, 唔可以退回程?

四月頭英國點撚算

打定輸數啦
有得退就退 冇得退就等最後一刻先退番啲稅

佢應該係計你出發地啦

我四月去

後日日本

I know that feel
快d問下agent啦 我果間比免費改期 可能有希望呢

邊度

btw 你改左幾時？
肺炎唔知幾時完喎

有冇人月尾去美國?

北歐航空岩岩出左公告去到4月30 都停飛香港

我都有諗過好似你咁簽紙算 但過唔到自己果關
叫你老公之後補度蜜月去豪d補償返啦
我改左做12月呀 見步行步

有Full refund 會唔去
利申：窮撚

咩都唔知呀我
唔答

去到都比人打到豬頭咁

要蝕幾多？

係去旅行玩嘅cancel啦
依啲時候搭飛機周圍去真係好危險

唔算好多
8k 幾到

好慘 plan左成年依家搞壇咁既野

如果保險會賠足又冇所謂呀

我又係18日 但三萬幾

我機票里數換
住air b&b 同fd share 每人夾$8k 幾
算係咁

清豪遊？

問番d公司好d

多謝黨

無咩事可以一齊食個晚飯

我但依家應該都諗住唔去

我同你差唔多日子 但無你咁貴

Same, 點搞refund？打Hotline 講支那話。

我7/3買哂機票酒店去布吉曼谷 全部無得退 成皮

5月中可以睇定啲

我行程同你差唔多 飛愛丁堡 再落去巴黎走

依加係咪未封香港

美國封左香港好耐

依家未呀
你去邊？

我都係同你一樣 但報左好多day tour同埋係兩個人加埋先三萬

好呀

我4月會取消
師兄都好樂觀下
明明歐洲先剛剛開始爆；打算照去？

5月打算去摩洛哥 唔知情況點 驚封關

4月中日本 預咗去唔到

同個支那人講英文！今朝試左

經旅行社book就要搵返旅行社，自己book就去佢個網站 有條link

唉屌你老母死支那而家計劃最快出年先去旅行

日本機票手足

CX係咪應該有得退錢

我想問 你唔係揸特衰？
咁所有嘢係星期一先行定點？

唔係星期一先開始？

4月中5月頭去日本
如果唔封關唔取消班機，只取消免簽機票係咪無得退？

BNO
但應該帶特衰旁身

我就係8號去四國 應該唔去喇 驚去左冇機返

12月尾飛澳洲
應該冇問題

可唔可以交換tg

日本收皮了

大陸人話係美國放毒

Bno應該都取消免簽喎但

4月韓國 收到Email可以退錢

4月中日本 有葡國護照所以應該唔怕免簽問題 係驚到時話返嚟要隔離14日 不過都打定輸數

免簽係即時生效定都係9號
聽日飛

玩完啦哈哈 留港消費啦

已經打定輸數去唔成
係幾時有得畀我退返張機票

大韓

星期一係街日本人見到支那人
分分鍾打到仆街

到時睇下日本人分唔分到香港人同支那人

唔會咁痴線掛

武漢肺炎在日本蔓延，日本首相安倍晉三周四表示，所有入境中韓旅客，包括港澳旅客，下周一起要在指定地點隔離14天，已向中韓旅客發出的簽證會暫時失效。來自中韓兩國的航班，亦只可於成田和關西國際機場降落。日本法務大臣森雅子在Twitter表示，港人的免簽安排會暫停。安倍呼籲，入境的中韓旅客在日本不要使用公共交通工具。

FYI

佢地啲人其實冇乜防疫意識 冇香港人見到支那人咁怕咗佢地

西班牙好似唔係嚴重既地方
我諗去都冇事既
師兄擔心咩野

師兄你四月去邊呀
我四月去北歐，唔知去唔去好

4月頭出發去德國同波蘭.......

擔心西班牙有好多意大利同中國人

6月去巴黎德國

飛左去都照坐14日

ching 同你差不多
我英法比荷咁玩 而家見步行步...

入境的中韓旅客在日本不要使用公共交通工具。
好難做喎

8號沖繩

我都想快d有full refund
airbnb已經cancel左 雖然退得一半 但命仔緊要
班鬼又唔帶口罩 唔想搵命搏

taxi

原本9號去東京已完 問緊退款

你點睇啊？

去到今月尾，不過會唔會延長就…

me too

放心，一定會

想問下4月尾express去東京有無得申請退？

如果去到西班牙當地都戴口罩會唔會好啲

Taxi唔算公共交通工具？

但會拒載你

租車得唔得
不過租唔租比你又係一回事

會比人打

我再睇定啲
其實我有朋友係果邊😯應成左佢要去做啲野

呢10幾日真係希望佢唔好再咁犀利

岩岩見到荷蘭多左44個確診...累積80幾人

睇黎邊度都唔洗去

UO 由宜家至3 月尾都可退來往日本訂單， 自己訂咗四月機票， 應該會有得退掛？

封左14日內去過大陸既人only

我都係後日喎 係咪晏就3點幾

我都唔知點睇
佢講到好唔清晰
免簽係由今日開始定下星期一開始又唔講

你搭咩機番有無cut你回程果班機 我果班cut左
7號夜晚飛

我澳洲30/04出發

JAL今日打過電話問兩班機仲未比人取消 巴打坐咩航空

識分o架,唔好當人on9啦

係我錯 買左UO 個電話又打唔通 又唔知點安排 見到上網UO無哂機番香港 諗緊係咪要另外買多張番香港

入唔到UO個refund link

咁你會打算照去嗎

仲諗緊你會唔會去呀咁

租完洗一次車
洗一次仲貴過租出去

自己比較擔心不過男朋友勁想去

唔好去啦，去左都無機番黎，唔通你去番大阪上機咩

去唔到大阪，禁交通工具
車又未必租比你，的士又可能唔接

好似9號到先禁交通工具既
不過應該都好少機位由大阪番黎
見UO好似13號打後已經cut曬航班？

係，但你唔通聽日飛咩
飛到過去叫做玩3日
個個趕住9號前走，搶唔搶到機票番黎又唔知
9號開始中國/韓國機只可以去大阪東京兩個機場
但又禁交通工具
如果9號前走唔到，唔知係個邊要玩幾耐

玩足一個月到4月1

唉，總之支那就賤種國啦
成個世界比佢攪衰晒
同埋安倍呢鋪都搏好大櫻花期封，已經賺小好多
佢而家先封，係咪真係禁得住又唔知
冇櫻花期 冇埋奧運，就

我都係4月30飛不過今次直飛aukland唔經澳洲
機票一早買落都差唔多兩萬 退唔哂 驚到瀨緊屎

最多即買即去依家唔敢啦
呢頭講完泰國果邊即刻話要去到隔離14日
好彩無事
4月中打定輸數日本唔使去
好彩兩張機票都只係換返嚟

7號UO去羽田
應該會照去，會步行到大阪5月先返香港
希望到時有機返

有無人知Agoda book 酒店退唔退到錢啊

會唔會驚無機番

成田唔係都有機番咩？

係個60日畫步行遊記工作既trip
所以先要行姐
好少會搭交通工具，最多頭尾兩日
好好注意衛生，帶齊兩個月口罩
應該安全

下星期飛英國

係咪9號前去到日本都肯定入到境先 ？
小心d

巴打諗唔諗住戴口罩

四月日本岡山！ 應該唔使去lu!

我去london所以唔敢戴呀，long d緊先冒險飛過去，另一半都話驚戴左口罩畀人打

你幾號飛 我搞到驚驚地

唔去lu

我都唔知會唔會戴足全程，下個星期飛歐洲

聽朋友講倫敦開始有人帶

我就咁諗既
帶住口罩搭飛機 到左之後多人果陣就帶口罩

月尾到4月中會玩西班牙 葡萄牙 同 東歐

12/3 夜晚機

我地都係打算去 因為問左領事館個邊唔7號到唔洗強制隔離又剩 應該唔會番唔到黎

飛機全程我點都戴住，到埗先除

我後日飛

係!? 如果多返啲人戴，無咁礙眼，我都會戴返，好過瀨野

飛邊度呀london定其他city?

啱呀，我下個月都飛

係阿 見到有埋豬咀
本身諗住去英國搵朋友順便俾埋盒口罩佢

London 之後再去Paris

巴打係去旅行?

我london之後冰島

搵朋友順便出去玩下+睇波

我都會帶2盒過去畀人，個邊買唔到，一係貴到pk

係咪姐係9號前到日本都安全入到境 搭單問 感謝

今日有單歐遊完中招既case
你地仲敢去？

好想帶口罩 但又驚比人打

日本真係廢到一個點

去啦，怕死咩

Same here

唔知點算

巴打同路
屌好撚驚

本身想改機票，但伴侶一個人係個邊讀書，我得呢段時間有假過去

Same 畀人打真心驚

佢都係咁講

問定取消都得，西班牙 意大利爆到傻

唔理
要睇波

睇邊場，希望主場贏波，唔洗俾人拎黎出氣

月尾疤主場打leganes

屌打啦

就係貪佢對弱隊平先買
仲要美斯焗住出

倫敦都好少少 法國真心驚

岩岩法國返黎 俾人打到傻

法國人仲要勁高竇

法國轉機

理論上係 因為佢個邊既9號開始要實行見步行步我打算

有冇買咗港航嘅聽日飛？
驚唔驚回程班機會冇咗

法國轉機？去邊到？

聽日飛大阪
買咗港航 而家驚緊返嚟班機取消

我唔去嚕

下次再去囉

師兄你去呀？

愛丁堡

今次真係去唔過

係 大阪太多人 你仲去唔去啊？

姐姐好耐冇見～

我睇曼市打比 都係諗住頸巾遮住

我都取消左個trip lu
本身早兩日飛

我機票就組AM出,反而係BOOK O左露營車同烏魯魯營地先貴,成2皮幾

應該會去,希望返嚟班機唔好取消

我後日 冇嚕
不過算啦 有得refund

小心啊 戴眼罩啊記得 同埋撘交通工具嗰度唔知點

會呀,搭交通工具係9號開始入境嗰啲先唔俾搭,其實一入境都俾人隔離,仲點搭交通工具

買左6月尾機票去UK，唔知到時飛唔飛到

幾時飛？

日本要你強制隔離嘅話
你寫定遺囑都得...

咁又係啵
所以我都唔係好明佢咩意思

四月尾lufthansa經德國飛stockholm
啱啱cancel request refund，應該100%全賠
都100%
一開頭比左兩皮三，cut淨依加淨係無左五千銀火車錢

28號

月尾有啲危喎

有冇人身在倫敦可以講下咩情況？
係咪少左好多亞洲遊客，出街有冇比人眼啤啤

同酒店check下先 酒店肯退就得

巴打到時講下咩環境呀

我冰島之後倫敦

原本已取消3月行程，機票當跌左，宜家居然有refund
有冇人選擇改日期唔退錢

其實呢個好模糊
有人話係9號開始所有人都唔比，有人話佢係勸你唔好坐
而家上面位巴打話係9號入境個d先唔得
我唔會搏

不幸中既大幸,佢公報遲多一日我就退左稅
而家更係快手退錢啦

5月去日本
希望冇事

same same
退錢可能等半年

同問

我打定輸數架啦

好似話CX同UO都cut哂機 無機番就仆街了
仲係你JAL回程班機無事？

有無人4月初去london一月個陣已經訂好哂機票同酒店

訂左flight ，未訂hostel 、train
可以一齊去到相依為命

巴打幾號飛？

Same希望倫敦頂到

我打算唔封關都照去嫁喇
唯有到時自己保護好自己

係驚帶口罩比人歧視姐話曬第一次去 唔想搞到人亦都唔想比人搞

me too
我都係第一次去，好驚歧視

係佢cut你機？

我4月2到倫敦

3月30

岩岩衛生署建議人唔好外遊
我4月去挪威
點算好

漢莎cut左好多機

啱衛生署話唔建議外遊

英國爆既地區數字

我飛London 佢未cut我機
好想要refund

喺倫敦戴緊口罩
搭underground 比鬼佬影
同行過有人會扮嘢勁大聲咳
不過得好少人歧視

倫敦中
少亞洲人
我同同行2個fd照戴口罩

冇錯 都驚話去入到境 唔洗隔離 但拉住行李撘交通工具俾人歧視

北海道好似好嚴重啵 我四國都唔去了

有Fd 8 號照去，但唔知有無機返香港

我都係聽朝飛東京 已經汁緊行李

行程各樣暫無影響？

係，佢cut左我程香港經frankfurt去stockholm
轉左香港經munich去stockholm
同一時間香港上機，但遲兩個幾鐘先到stockholm
本來都無乜所謂
但依加咁爆法，用依個excuse黎full refund算

hi ching
又係我
你四月頭norway
我月尾
我cancel左喇
睇住依加歐洲個數字仲多過香港

想知景點有無close

你地搭邊間？

其實冇plan過
四圍去下咁

景點有無close???

我怕識唔到朋友
個個見到你有無戴罩都保持距離，成個trip好掃興

到時咪喊住求民賤聯 叫正苦派免費包機送你地返黎囉
有得full refund仲要去係咩心態
去到玩又要提心吊膽
有咩事到時唔好嗌救命

等到好過蝕比佢啦

希望我地食到飯

我淨係去咗London eye 同 London Bridge

越黎越想蝗國人死得越多越好
好撚想見到佢地死前痛苦既樣
累全球累街坊

二月無飛到北海道。
希望六月飛到日本啦。

係囉
真心唔明可以full refund仲要堅持去嘅人諗乜
講真比你去到都玩得唔開心啦

uo我見13號打後已經無飛賣
即係13號開始會無機番
巴打你睇路

我原本7號飛東京
回程個班機已經被人cut左

番唔到黎真係有排攪
你住多幾日已經要錢
仲要交通工具個到又講到唔清唔楚

驚咪咪撚去

退左喇

你有冇比人cancel 班機要改時間？
我係咁轉機 要做足防禦

Details

9成冇機走架啦，冇機黎邊有機走

睇user
唔使理

無

東歐驚唔驚

依個唔知
但葡萄牙航空都cancel哂d飛強國既機改飛美國，之後佢地轉機轉飽佢
好在我巴塞入里斯本走

朋友星期日飛, 佢洗唔洗隔離

不用，原來琴日講左3月9 號開始唔係強制隔離

上網睇依家倫敦已經多咗好多人戴口罩

好多當地巴打話好多local都未戴，仲要扮咳

你坐咩航空可以cancel

買機票？打極客服都冇人聽

我都打唔通

我都一直打緊 成個鐘都可以無人聽 有料

個網站乜都無係咪假架?

好多年前打會駁去印度callcentre
留電話之後香港office會覆你

我3月中飛大阪 申請左REFUND
個網LOAD左十世終於入到
但手續整到一半又卡左成粒鐘
F5之後連唔返
今日再睇,但原本個預訂編號已經話無效
再CHECK 我的航班已經無左張單
但我完全無收過EMAIL退款編號 又CHECK唔到我個申請狀態
依家唔知係BUG左定點 線上客服又話繁忙 打電話又通都唔通
有無巴打申請左REFUND但未收到EMAIL退款編號

4月韓國 (應該要取消)
6月英國+阿姆斯特丹.....只要唔封關都會照去

PS: OU

今日打去expedia 取消機票了, 但要等航空公司confirm

可能始終佢地概念都係有病先戴口罩(甚至都唔戴)，所以對戴口罩既人 特別係遊客反感

想識下朋友，甚至艷遇都無望了

打左幾耐先有人接

早兩日馬德里番香港 去到機場先知cut左

巴打暫時會如期出發？ 4月？

香港無菌咩

4月底飛日本
已cancel
全數退

我攪左refund,收唔到email
睇之前無事無干如果攪refund都要1-3日先收到email
但我申請refund去到最尾個step，成功左，佢都有係網頁show編號比我
我試過check,check到申請狀態

我跪緊 qatar 畀我 full refund

外遊完應該自我隔離14日啦

係呀，你呢？

希望我係最後嗰頁卡住先睇唔到退款編號
過兩日希望收到email
我啱啱已經send左email去追問等佢覆
巴打你依家用之前個預訂編號再申請一次refund會唔會顯示失效？

Me too
巴打飛邊度？

我四月都係Qatar 去挪威
唔知退唔退到機票
你去邊

西班牙

退唔到都未必去...當破財擋災

港航可以REFUND啦

冇人戴
琴日全日淨係見到一對香港人有戴

有冇比人歧視

我哋有
比過3條友歧視
影你 同 喺你隔離扮咳

因為係女仔？

我都唔知 我同行2個都係女
不過點都會戴
爆得咁勁 點知隔離個個會唔會中咗

就算返酒店都要繼續戴
即係一日至少預備兩個口罩

下次我真係唔會用呢間買，留左電話幾日都冇覆我

搵返D大公司好D
AGODA,EXPEDIA呢D
一係就直接係航空公司買

係地鐵入面？

扮咳個個就喺街
影相就underground

4月尾新加坡
機票可以取消
搞緊手續
酒店仲傾緊

下月英國，啱啱通知我來回都遲一日出發

德國

你邊間？

我回程俾人改遲左一日
想打去改返另一班完全打唔通

Virgin

你幾號去幾號返 我都係virgin

本身1/4去
12愛丁堡走

巴打邊間？

我lufthansa

Full refund?
我Qatar好似仲未有消息
不過我其實仲想去呀

有無人去澳洲

搶廁紙

norway個數已經多過hong kong
ching一切小心
我最尾係得五千蚊度refund唔到

3月尾

5000 refund唔到？
你拎返幾錢

3月新航澳洲全退

挪威總人口仲少過香港
人口密度根本完全唔同
係要小心但都無理由咁比較喎ching

係房都帶？ 驚中央冷氣？

我本身出左23000度已經
兩個人機票同酒店同小小火車
依加係火車唔得應該

係呀，同埋一間酒店咁多人，你唔知佢哋咩來歷。宜家喺香港酒店都驚啦，更何況外地

Air France
但要打去cheapticket

我回都改遲咗日
好彩改到
不過要同一日早啲走

我都係法航

大家cheapticket 退/改期 要幾錢

準備去瑞士...機票酒店都無得退
掙扎緊去唔去好

我退左瑞士機票了

我都取消左

意大利封北部

我都差唔多 每程轉機都帶口罩😷

2020 歐國盃響羅馬
搞唔成佢都大鑊

成個歐洲都爆大鑊緊

Cheapticket退票
$775 手續費 + 千幾航空退

我經瑞士轉機 決定唔去了
歐洲爆到7彩

$775手續費

寧願佢講實數
好過見強國跌

好想喊
去個旅行都要貼錢咁

Ching去澳洲邊到？啲case升緊唔驚？

會唔會繼續去？我見nz 暫時全部個案都係北島，南島好似安全

下星期出發

成班傻鳩, 出面搞到咁撚樣都死都要去旅行

四月日本， 唔會去

個人睇法係全部照去
命無左咪無左 出去玩同見識機會要好好把握 費輸錢都
輸埋

可以取消機票了

Full refund Qatar

三日後去澳州好驚

3月20 墨爾本，睇埋今個星期先

回程俾佢改左
可refund 了

Qatar 有full refund?
師兄真係決定唔去啦？
可能半個月後情況有好轉呢？

來回都可以？
定只係由香港出發過程

唔去啦
未訂酒店
但買左波飛

聖誕睇極光算

Ching
你D語氣仲女人過我女朋友

Flights to/from HKG

我果程機係五月，另一個page 話唔接受改動就refund...

我8/4-18/4

31號飛london
可以唔stay london 過去northeast個邊搵fd就算
仲係想去 但係真心驚
班機又無cancel

3月尾去紐西蘭
其實應唔應該去？

買左 4月頭 qantas
驚驚地 但係又好似無得refund

我都係買左Qantas
Full gear上機
希望呢幾日唔會話去到要隔離14日啦

我都取消了

4月1-4月17

好彩可以Full refund

4月真係要cancel
我3月尾就真係尾水
唉

X2
照去
如果nz唔禁香港人既話

有冇人黎緊去杜拜 仲會唔會去

冬天會復發

有無人長榮退左票？等左成個月都未退錢去信用卡

已經變風土病
夏天輪到澳洲同南美大爆發
之後北半球入冬再由南半球國家輸入病例

試過係英國街頭行 唔帶口罩就冇乜野 當你正常人 未試過有奇怪目光
但帶左口罩行一陣 成街啲人都用好奇怪目光望住 有啲直頭凶狠
不過試過有個男人見我有口罩 衝過嚟問我邊到有得買

3月尾西班牙, 點睇

馬德里最多case
巴塞暫時少但我驚拿玻利黎踢作客
d意大利fans一黎到就播毒
大家小心啦下 ....

意大利爆到咁，西班牙 唔洗諗啦

意大利係北部痴鳩線
而家封區
陸路最危反而係南法
西班牙有法國隔住

飛機/海路另計

星期六email inform我4月 Flight 改期
因為我Edin去London ，London 返HK隔左一日
今日打去誠哥問，原來我Edinburgh 返London 個轉cancel左 ，所有Edinburgh 返London 都cut ，叫我考慮成張ticket refund 再買過

西班牙都爆緊啦，無一幸免
早d問取消好過 到時先搞，搞唔切就咩都無

要睇波唔使諗
除非西甲改期/閉門

照去

咁早照去同遲照去有咩分別

今星期去巴黎點睇

你酒店如何？
我果間死都唔比cancel，勁仆街，蝕成皮野

未訂

同問 月尾去 好糾結

暫時59宗 少過香港

呢幾日都升左好多 諗住睇多幾日

我4月頭英國 個邊爆得好勁

仲去唔去 我去探男朋友 頂硬上 不過佢話危險就cancel flight

人在倫敦 過幾日去巴黎

同你一樣

飛荷蘭同捷克
4月

星期五就去倫敦，仲會去四日西班牙(細city），點算好

Plan左4月去越南
琴日收到email 航班取消 退全額

我都4月飛SGN

我都係，尋晚收到email
早機改咗前一晚夜機
可以即退

你都好
我場波凍過水

我都係睇波喎

英超西甲都傾緊Close doors

歐聯已經close緊，例如多記對巴黎
已經安排緊退票

西班牙仲要諗？
香港人真係好撚痴線

唉點算 我驚3個禮拜後已經爆到仆街

真 而家度度都爆發緊
有d仲話點都安全過係香港 都on99

屌得好，小弟即刻搞緊cancel

旅行幾時都有得去
我本身都係去睇波 但都cancel左
無謂搵命搏

我星期五去巴黎都取消了

繼續mon住先同埋我去既話會去返少人地方 可能唔留London

我都本身月頭去歐洲
個陣都未算好嚴重
但好彩cancel左
而家爆到痴撚線
真心好撚憎香港 但呢刻覺得香港安全啲啲

今個星期尾飛捷克奧地利走

照去？

Cancel 左4月日本行程改8月去比利時睇F1，呢家唔知要唔要取消埋

可以再睇定小小嘅
我6月中飛應該都穩陣掛

月尾去Melbourne都唔知點好 有無同路人

去完馬德里返香港要入隔離營14日

今年訂左英超好撚慘

利申：想訂利，但太貴冇訂

因禍得福

我訂左利

我訂左巴塞對包包

唔知波飛有冇full refund 呢

有無巴打驚到買Business飛

咁照去啦
除非閉門作賽

有，球會講明如果兌現唔到入場票會退錢

7月去英國法國
希望去到

好撚慘呀 食黃牛架屌
共產黨正仆街

照去
暫時去左完唔洗入隔離營

英超都搞閉門喇

最危險根本唔係飛機

你坐頭等都冇用

其實真係唔想去第二到，但屋企人大學畢業禮 一世人得一次 點忍心唔去

去邊到
你地唔到佢都慘

場波睇唔成我就唔去了

買咗機票六月去韓國 仲諗緊去唔去得成

LM 訂左幾千蚊內陸機
你地email大概點寫

法航好似停左香港巴黎，去完返黎仲要隔離

澳洲 暫時都未爆得太勁既果邊

五月頭去 cancel緊

4/4 台北都唔知去唔去到

5月中去美國, 但驚去唔到

3月14飛東京。不過2月中ana 一開放可免費cancel 機票時已取消。

留名report
我四月尾布拉格入，漢堡走
FINNAIR 4月30前可以改

我都係星期五去london ah

頭先聽新聞講
好似話克羅地亞對黎自疫情嚴重地區(有中國)既人士實施14日強制隔離
香港人係咪都計埋？
剩係對係當地落機人士定由其他陸路進入克羅地亞都要？
有冇巴打岩岩聽到新聞

我大概寫
明白你地公司政策係唔refund得
但而家爆緊瘟疫，假如我照搭既係我不負責任之餘你地仲助攻添
公共衛生緊要過錢呀，諗下喇

班機比人取消曬

咩航空取消

越南航空

【9人出發8中招】埃及旅團多5人初步確診 包括領隊及4團友

台灣睇嚟都無咁快會解封返

我都係星期五去倫敦

Incoming foreign travellers from China's Huabei province, Italy's northern provinces including Lombardy, Germany's Heinsberg county, South Korea's city of Daegu and its Cheongdo province, or Iran, will be put into mandatory 14-day quarantine upon arrival.

Croatian nationals returning to the country from these areas will also be quarantined, and those who had been to other parts of China, other parts of South Korea, other northern Italian provinces, Hong Kong, Japan, or Singapore, would receive order to self-isolate as a precaution.

From N1 Zagreb

段嘢好奇怪，incoming traveller 就唔包香港，但係去過香港嘅克羅地亞公民就要自我隔離。

頂，下個月要去 Dubrovnik 呀

Persons travelling from these countries/areas are subject to health monitoring when entering Croatia. These individuals, even if they do not have a cough, elevated temperature or any other signs of a flu, are instructed to self-isolate at home for 14 days and report their condition to the nearest epidemiologist for further instructions. Individuals showing the signs of illness arriving from the affected areas are referred to hospitals for diagnostic processing and treatment.

所有人14日內去過香港都要self-isolate
希望4月頭會取消呢個限制

Thanks for fact-checking!
果然都係走唔甩
多謝 7 婆

冇可能去到 早D申請取消好過啦

emirates 都唔知有冇得退

BA 有冇得即

4/4去白俄
仲有三個幾禮拜都唔知到時會發生咩事

小心有得去都會被人打

真，邊有可能去到

same here

我下個禮拜去 都諗緊係咪要cancel

退左機票, 無左3舊水美金

4月頭去德荷
如果唔封關唔比人取消機票都會照去

已cancel

德國都照去

澳洲有無事？過兩日就飛

too

德國番黎都要隔離

兩日就唔好諗啦

香港航空年票仲有幾張未用，就過期

姐係點？照飛？

4月東歐，已取消

聽日飛紐西蘭

下下星期倫敦，取消左。退返一半再少d

我都取消咗啦 機票就冇得退啦 Airbnb就應該退一半

Airbnb 全退bo ， 佢話由於疫情問題所以可以全退

隔幾日就入黎睇下仲有幾多敢死隊

Airbnb全退到？使唔使扣service fee？
今朝打過去佢話uk唔喺佢地嗰堆outbreak嘅country所以要跟番cancellation policy

係全退、唔洗扣service fee。 另外experience 果個都係全退唔扣，琴晚話退，同左屋主講就隔左一陣就收到email 話已經退左款，需要15個工作天先可以見到條數但已經退左

你直接 contact Airbnb 個 host?

想問知唔知如果我用asiamiles換咗斯里蘭卡航空由曼谷出發去馬累，而家有冇得全數退款+miles？ 定係partner航空冇得退？

我咁cancel嗰個掣之後佢就帶咗我入去個page係解釋話點解你想cancel張單。過咗無耐個屋主就直接reply 我話明白咁樣。之後就Airbnb直接send email過嚟話退左錢

有無澳航係可以退票？

真係會有人買年票嫁巴打成日飛？

係，貪佢起飛前兩個鐘前可以任改期

係歐美既巴絲有冇戴口罩？

Which airlines?

唔去了

買咗英國飛Amsterdam Brussels返英國 全部都要cancel easyjet仲要無得refund brussels airline refund得€30

岩岩發現澳航改左我班機 但我無收過任何通知

5月曼谷 岩岩收到AIRASIA E貓可以退錢了

你本身係幾時飛
我四月 見到有d airlinr話開始減少內陸機
希望遲d佢cut正我d航班有得refund

我唔係澳航 一樣情況
要login睇booking details先見到改左

咁即係你本身班機取消左
可以打上hotline叫佢refund la

日本航空退錢兩至三日就已經退到
但最後蝕咗800蚊

3月尾去4月頭返 啱啱收到easyjet email話有得免費cancel

男朋友買咗機票 4月底飛黎芬蘭搵我
宜家北歐都失曬守 都唔知點好
真係好掛住我男朋友

算啦easyjet貴極有限

我下星期飛美國都係搵女朋友

有冇同路人復活節會去美加東岸
張飛係中停Vancouver所以冇被取消

有無人4月飛荷蘭

呢排歐洲開始爆 好危險 我5月中去歐洲都搞緊cancel
班鬼佬又唔戴口罩 佢見你戴口罩又係華人樣一定搞鳩你

我6月去
5月睇情況先再決定

你喺邊度問佢?
我喺佢個網填左contact form話28日內會回覆

岩岩係墨爾本前後10分鐘時間都無 分別比2批男人突登勁撚大聲向我地咳同打乞痴 真心呢啲人其實有無出過國 好撚無文化 屌以後唔撚去

4月頭連住復活節去Vancouver

飛呀，國泰話冇封關唔比退

睇錯，你飛澳洲問題唔太大啦

[url]我撘CX 依家好驚因爲加拿大開始爆咁 但情況同你一樣 都係同朋友諗住睇定啲先.. 我張飛都係19 gogogo travel買 依家每日都好焦慮，真係好明白你心情 [/url]

我無問佢 係easyjet自己email黎

我本身仲諗住係nyc 去埋英國，依家已經退哂d 野

睇黎鬼佬仲唔當一回事不過我朋友話Boston 果頭都唔多人帶，唔知nyc 咩情況

Tg 傾？
我黎緊都有朋友去英國

有冇巴打買左奧捷匈果邊？火車係咪會過唔到境？

有無人復活節去杜拜

LATEST INFORMATION

The Danish Government has announced that they will temporarily close the border for foreign citizens and for all travelers with a non-credible purpose. This will take effect ‪from Saturday 14th March‬ from 12:00. Danish citizens will still be able to enter Denmark.

cx 去美國機票幾時可以full refund

神根地區返黎要家居隔離14日 ，完

本身六月去歐洲
而家考慮緊改九月先去

我決定唔去了 廢事一陣touchwood中左d咩 自己一個都話事小 返黎搞到屋企人事大

下個月去丹麥哥本哈根 唔知封關可唔可以退返機票酒店錢

我喺倫敦嗰陣都係

全球排華刻不容緩

好撚無文化

Qantas係咪仲未公佈可唔可以退錢
NZ宣布入境者要隔離14日

x2

之前歐遊班人笑飛日本果班唔肯退

而家

打左去 agent 取消

本來下星期出發去澳洲 但最後都係cancel左

爬左幾十版都冇人去柬埔寨

澳洲要自我隔離14日了

澳洲

知道
機票/旅遊保都退哂 酒店未book 暫時無影響 不過D野要寄返去比澳洲朋友

qatar airways可以request refund, 但係咪full refund?

5月去東歐點知波蘭封左關

4月emirates去歐洲可唔可以refund?

有冇人request過瑞士航空full refund/rebooking?

不推文回覆
中國輸入生化病毒往歐美戰策成功，意大利是第一個國家封鎖中國直航，一個月後，意大利成為歐洲爆發病毒最嚴重地區
五毛網軍: 快回歸中共的懷抱吧，看看中共管治下的腥港特區，治疫速度比得上我們偉大的祖國中國，歐美豬是垃圾
笑話一則:
香港人全球登報，爭取歐美支持

中国人: 港豬果然是豬，爭取歐美白皮豬的支持，大家是同類呀哈哈哈

Toronto揮手區
本身預左有4日係落NYC，而家去唔成了，可能改去瀑布+Ottawa+Quebec滑雪resort各訓一晚
(如果仲去得成的話)

我自己login見到我班機唔同咗先知原本嗰班cancel咗 無任何通知
然後打上hotline 佢話可以改一次/full refund
已經收到退款了

我4月尾飛德法，班機冇改期
打過去問改期今年內出發，補差價最低消費都幾舊水一個人
如果宜家退票每人退得$800
宜家唯有等班機cancel
你本身幾時飛?

三月尾飛瑞士 月頭cancel嘅
四月尾可能等到四月會cancel

本身我都係諗住去埋Quebec同埋NYC 絲打諗住照去Toronto? 見Toronto都開始有，所以都有啲卻步，男朋友打定輸數搏佢封關。。。咁就可以有得改時間

我買左open jaw，Toronto入Montreal出
我都寧願佢強制隔離14日/封關算，起碼唔洗我1516去定唔去好
而家好兩頭唔到岸，去得成但又冇得放心周圍玩

本身過幾日飛uk 佢改左我班機所以可以full refund
打左去hotline佢話叫我再填 refund form
但係寫完又無聲氣

巴打我想問你幾時填form同填左幾耐收到退款
我填完無聲氣又無email reply
就黎到出發日期搞到我想退埋個旅遊保都唔得

我打去同佢講refund
講完無耐login已經睇唔返我個booking
隔幾日信用卡就收到錢
無叫過我填form

個cs幫我整完叫我再填form
不過我個booking都寫delete 咗
咁我等多幾日啦
唔該哂

加拿大唔係封左關啦咩？！